msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: puzzles\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-21 14:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-08-21 14:35+0800\n"
"Last-Translator: 1 <a@163.com>\n"
"Language-Team: weidea.net <130200251@qq.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n == 1 ? 0 : 1;\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.6\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;"
"_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;"
"gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: admin/po_composer/po_composer.php:46
#, fuzzy
msgid "PO Composer"
msgstr "可视化编辑器"

# @ dt
#: admin/po_composer/po_composer.php:89 admin/po_composer/po_composer.php:94
#, fuzzy
msgid "Upload .po-file"
msgstr "文件上传"

# @ dt
#: admin/po_composer/po_composer.php:90 admin/po_composer/po_composer.php:95
#, fuzzy
msgid "Edit .po-text"
msgstr "点击编辑按钮来改变这个文本。"

#: admin/po_composer/po_composer.php:91 admin/po_composer/po_composer.php:96
#, fuzzy
msgid "Parent languages"
msgstr "上级"

#: admin/po_composer/po_composer.php:91 admin/po_composer/po_composer.php:96
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: admin/po_composer/po_composer.php:92 admin/po_composer/po_composer.php:97
#, fuzzy
msgid "Child languages"
msgstr "儿童"

#: admin/po_composer/po_composer.php:93
#, fuzzy
msgid "- Select merge source -"
msgstr "来源"

#: admin/po_composer/po_composer.php:102
#, fuzzy
msgid "ThemeREX .PO-files Composer"
msgstr "ThemeREX - 前10篇文章"

#: admin/po_composer/po_composer.php:127
#, fuzzy
msgid "Edit .po-file:"
msgstr "[编辑]"

# @ dt
#: admin/po_composer/po_composer.php:130 admin/po_composer/po_composer.php:159
#, fuzzy
msgid "Select .po-file:"
msgstr "选择文件"

#: admin/po_composer/po_composer.php:136
#, fuzzy
msgid "Move translated strings down"
msgstr "下移"

#: admin/po_composer/po_composer.php:139
#, fuzzy
msgid "Plain text"
msgstr "文字："

#: admin/po_composer/po_composer.php:139
#, fuzzy
msgid "Strings editor"
msgstr "编辑器"

#: admin/po_composer/po_composer.php:156
#, fuzzy
msgid "Merge with .po-file:"
msgstr "合并"

# @ dt
#: admin/po_composer/po_composer.php:171
#, fuzzy
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: admin/po_composer/po_composer.php:171 widgets/qrcode/widget-qrcode.php:279
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: admin/po_composer/po_composer.php:175
#, fuzzy
msgid "Download .PO-file"
msgstr "下载文件"

#: admin/po_composer/po_composer.php:178
#, fuzzy
msgid "Download .MO-file"
msgstr "下载文件"

#: admin/po_composer/po_composer.php:193
msgid "Incorrect WP-nonce data! Operation canceled!"
msgstr ""

#: admin/po_composer/po_composer.php:205
msgid "Error parsing new .po-file!"
msgstr ""

#: admin/po_composer/po_composer.php:217
msgid "Error parsing merging .po-file!"
msgstr ""

#: admin/po_composer/po_composer.php:273
#, php-format
msgid "Language file \"<b>%s.po</b>\" was updated!"
msgstr ""

#: admin/po_composer/po_composer.php:277
#, php-format
msgid "Language file \"<b>%s.mo</b>\" was generated!"
msgstr ""

#: admin/po_composer/po_composer.php:280
#, php-format
msgid ""
"Error writing in language file \"<b>%s.po</b>\"!<br>Please, copy text from "
"textarea below and paste it in the .po-file manually<br>or use links to "
"upload .po and .mo files below the text area!"
msgstr ""

#: admin/po_composer/po_composer.php:304
#, php-format
msgid "Error uploading or Empty .po-file: %s"
msgstr ""

#: admin/po_composer/po_composer.php:312 admin/po_composer/po_composer.php:326
#, fuzzy
msgid "Empty textarea with .po-file content!"
msgstr "空文件内容。"

#: admin/po_composer/po_composer.php:321
#, php-format
msgid "Error loading or Empty .po-file: %s"
msgstr ""

# @ dt
#: admin/theme-options.php:14 admin/theme-options.php:545
msgid "Theme Options"
msgstr "主题选项"

# @ dt
#: admin/theme-options.php:82
msgid "Upload Error:"
msgstr "上传错误："

#: admin/theme-options.php:234
msgid "You really want reset all options to default values ?"
msgstr "你真的想重置全部选项到默认值？"

# @ dt
#: admin/theme-options.php:438 admin/theme-options.php:443
msgid "Uploading"
msgstr "上传中"

# @ dt
#: admin/theme-options.php:449 admin/theme-options.php:843
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图像"

# @ dt
#: admin/theme-options.php:453
msgid "Upload Error"
msgstr "上传错误"

#: admin/theme-options.php:519
msgid "You can't delete last item! To disable it - just clear value in field."
msgstr "你不能删除最后的条目！要禁用它-只需要在字段清除值"

# @ dt
#: admin/theme-options.php:537
msgid "Options Updated"
msgstr "选项更新"

# @ dt
#: admin/theme-options.php:540
msgid "Options Reset"
msgstr "选项重置"

#: admin/theme-options.php:561
msgid "Working..."
msgstr "工作中..."

# @ dt
#: admin/theme-options.php:562
msgid "Save All Options"
msgstr "保存全部选项"

# @ dt
#: admin/theme-options.php:564
msgid "Reset Options"
msgstr "重置选项"

#: admin/theme-options.php:564
msgid "CAUTION: Any and all settings will be lost! Click OK to reset."
msgstr "注意: 全部设置将丢失! 单击 OK以重置."

# @ dt
#: admin/theme-options.php:710 admin/theme-options.php:944
msgid "+ Add item"
msgstr "+ 添加条目"

# @ dt
#: admin/theme-options.php:838 functions.php:818 functions.php:823
msgid "Choose Images"
msgstr "选择图像"

#: admin/theme-options.php:838 admin/theme-options.php:839 functions.php:818
#: functions.php:819 functions.php:823
msgid "Choose Image"
msgstr "选择图像"

#: admin/theme-options.php:839 functions.php:819
msgid "Add to Gallery"
msgstr "添加到相册"

#: admin/theme-options.php:845
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: admin/theme-settings.php:30 admin/theme-settings.php:416
msgid "General"
msgstr "常规"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:34
msgid "Contact form email"
msgstr "联系表单email"

#: admin/theme-settings.php:35
msgid "E-mail for send contact form and user registration data"
msgstr "E-mail 给发送联系表单和用户注册数据"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:40
msgid "Favicon"
msgstr "收藏站标"

#: admin/theme-settings.php:41
msgid ""
"Upload a 16px x 16px image that will represent your website's favicon.<br /"
"><br /><em>To ensure cross-browser compatibility, we recommend converting "
"the favicon into .ico format before uploading. (<a href=\"http://www.favicon."
"cc/\">www.favicon.cc</a>)</em>"
msgstr ""
"上传一个 16px x 16px 图片将用于站点收藏站标。<br /><br /><em>为了确保跨浏览器"
"的兼容性，我们建议上传之前转换成ICO格式。 (<a href=\"http://www.favicon.cc/"
"\">www.favicon.cc</a>)</em>"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:46
msgid "Logo image"
msgstr "标志图像"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:47
msgid "Upload logo image"
msgstr "上传标志图像"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:52
msgid "Logo text"
msgstr "标志文字"

#: admin/theme-settings.php:53
msgid ""
"Write logo text (if empty the logo image). Use characters [ and ] to select "
"accented part."
msgstr "写标志文字 (如果是空的标志形象). 使用字符 [ 和 ]选择重音的一部分。"

#: admin/theme-settings.php:58
msgid "Slogan text"
msgstr "标语文本"

#: admin/theme-settings.php:59
msgid "Write slogan (under logo)"
msgstr "写口号（标志下）"

#: admin/theme-settings.php:64
msgid "Show Advertisement block in page header"
msgstr "显示广告块的页头"

#: admin/theme-settings.php:65
msgid "Do you want to show the advertisement block in the page header area?"
msgstr "你想显示的广告块在页头区域？"

#: admin/theme-settings.php:72
msgid "Advertisement block: banner image"
msgstr "广告块：横幅图片"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:73
msgid "Upload the banner image"
msgstr "上传的横幅图像"

#: admin/theme-settings.php:79
msgid "Advertisement block: banner image link"
msgstr "广告块：横幅图片链接"

#: admin/theme-settings.php:80
msgid "Link URL for the banner image"
msgstr "旗帜图像的链接URL"

#: admin/theme-settings.php:86
msgid "Advertisement block: html-content"
msgstr "广告块：HTML内容"

#: admin/theme-settings.php:87
msgid ""
"Put here an advertisement block html-content (will be display instead the "
"image above)"
msgstr "这里的广告块HTML内容（将被显示，而不是上面的图片）"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:93
msgid "Footer copyright"
msgstr "页脚版权"

#: admin/theme-settings.php:94
msgid "Copyright text to show in footer area (bottom of site)"
msgstr "显示到页脚区域的版权文字"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:99
msgid "Image dimensions"
msgstr "图像尺寸"

#: admin/theme-settings.php:100
msgid ""
"What dimensions use for uploaded image: Original or \"Retina ready\" (twice "
"enlarged)"
msgstr "用于上传的图片尺寸：原或 \"视网膜支持\" （2倍大小）"

#: admin/theme-settings.php:104
msgid "Original"
msgstr "原"

#: admin/theme-settings.php:104
msgid "Retina"
msgstr "视网膜"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:106
msgid "Responsive Layouts"
msgstr "自适应布局"

#: admin/theme-settings.php:107
msgid ""
"Do you want use responsive layouts on small screen or still use main layout?"
msgstr "在小屏幕你想使用自适应布局或一直使用主布局？"

#: admin/theme-settings.php:113
msgid "Compose scripts and styles in single file"
msgstr "在单个文件撰写scripts 和 styles "

#: admin/theme-settings.php:114
msgid ""
"Do you want to compose theme scripts and styles in single file (for speed up "
"page loading)"
msgstr "你是否想撰写scripts 和CSS样式在单个文件"

#: admin/theme-settings.php:120
msgid "Additional filters in admin panel"
msgstr "在管理面板的附加筛选"

#: admin/theme-settings.php:121
msgid ""
"Show additional filters (on post format and tags) in admin panel page \"Posts"
"\""
msgstr "在管理面板页面 \"Posts\"显示附件筛选（在文章格式和标签）"

#: admin/theme-settings.php:127
msgid "Use update notifier in admin panel"
msgstr "使用更新通知"

#: admin/theme-settings.php:128
msgid "Show update notifier in admin panel (can delay dashboard)"
msgstr "在仪表盘显示更新通知"

#: admin/theme-settings.php:134
#, fuzzy
msgid "Enable po-composer in the admin panel"
msgstr "在管理面板的附加筛选"

#: admin/theme-settings.php:135
#, fuzzy
msgid ""
"Do you want to show \"PO Composer\" item in the menu \"Tools\" in the admin "
"panel"
msgstr "你想显示的广告块在页头区域？"

#: admin/theme-settings.php:148
msgid "Customization"
msgstr "定制"

#: admin/theme-settings.php:152
msgid "Show Theme customizer"
msgstr "显示主题自定义"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:153
msgid "Show theme customizer"
msgstr "显示主题自定义"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:159
msgid "Theme font"
msgstr "主题字体"

#: admin/theme-settings.php:160
msgid "Select theme main font"
msgstr "选择主题主要字体"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:166
msgid "Logo font"
msgstr "标志文字"

#: admin/theme-settings.php:167
msgid "Select logo font"
msgstr "选择标志字体"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:173
msgid "Show Login/Logout buttons"
msgstr "显示登入/注销按钮"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:174
msgid "Show Login and Logout buttons"
msgstr "显示登录和注销按钮"

#: admin/theme-settings.php:180
#, fuzzy
msgid "Puzzles and Excerpt elements"
msgstr "元素"

#: admin/theme-settings.php:181
msgid "Puzzles and Excerpt elements settings"
msgstr ""

#: admin/theme-settings.php:185
msgid "Puzzles-style elements: enable animations"
msgstr "拼图风格的元素：启用动画"

#: admin/theme-settings.php:186
msgid "Enable animations on puzzles-style page element"
msgstr "启用拼图式页面元素的动画"

#: admin/theme-settings.php:193
msgid "Puzzles-style elements: info blocks style"
msgstr "Puzzles-style 元素: 信息块样式"

#: admin/theme-settings.php:194
msgid ""
"Style of info blocks for puzzles-style elements on homepage, blog streampage "
"and related posts"
msgstr "为首页、博客瀑布流和相关文章的 puzzles-style 元素信息块样式"

#: admin/theme-settings.php:199
msgid "Heavy style"
msgstr "Heavy 风格"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:199
msgid "Light style"
msgstr "白样式"

#: admin/theme-settings.php:201
#, fuzzy
msgid "Preserve tags in descriptions"
msgstr "标签："

#: admin/theme-settings.php:202
#, fuzzy
msgid ""
"Do you want to preserve decoration tags in descriptions for puzzles and "
"excerpt styles"
msgstr "你是否想显示文章的标题，评论的评价和描述柔性滑块幻灯片"

#: admin/theme-settings.php:208
msgid "Main menu parameters"
msgstr "主菜单参数"

#: admin/theme-settings.php:209
msgid "Main menu display parameters"
msgstr "主菜单显示参数"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:212
msgid "Main menu position"
msgstr "主菜单的位置"

#: admin/theme-settings.php:213
msgid "Attach main menu to top of window then page scroll down"
msgstr "附到主菜单窗口的顶部，然后向下滚动"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:217
msgid "Fix menu position"
msgstr "固定菜单位置"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:217
msgid "Don't fix menu position"
msgstr "不要固定菜单位置"

#: admin/theme-settings.php:219
msgid "Main menu colored"
msgstr "主菜单的颜色"

#: admin/theme-settings.php:220
msgid ""
"Use for main menu item theme and accent colors from categories (if "
"categories used as menu items)"
msgstr "使用主菜单项目的主题和类别强调色（如果使用的类别菜单项）"

#: admin/theme-settings.php:226
msgid "Main menu slider"
msgstr "主菜单滑块"

#: admin/theme-settings.php:227
msgid "Use slider background for main menu items"
msgstr "主菜单项目中使用滑块背景"

#: admin/theme-settings.php:233
msgid "Main menu height"
msgstr "主菜单高度"

#: admin/theme-settings.php:234
msgid "Height of main menu items"
msgstr "主菜单项目的高度"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:239
msgid "Submenu width"
msgstr "子菜单宽度"

#: admin/theme-settings.php:240
msgid "Width for dropdown menus in main menu"
msgstr "在主菜单的下拉菜单的宽度"

#: admin/theme-settings.php:245
msgid "Max width for responsive menu"
msgstr "最大宽度为响应菜单"

#: admin/theme-settings.php:246
msgid "Use responsive menu, if window width less then value in this field"
msgstr "使用响应菜单，如果窗口宽度小于在这一领域的值"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:251
#, fuzzy
msgid "Media settings"
msgstr "媒体选项"

#: admin/theme-settings.php:252
msgid "Media elements settings"
msgstr "媒体元素设置"

#: admin/theme-settings.php:256
msgid "Substitute standard Wordpress gallery"
msgstr "替换标准的WordPress的画廊"

#: admin/theme-settings.php:257
msgid "Substitute standard Wordpress gallery with our theme-styled gallery"
msgstr "替换标准的WordPress画廊为主题风格画廊"

#: admin/theme-settings.php:264
#, fuzzy
msgid "Show gallery instead featured image"
msgstr "相册悬停特色图像"

#: admin/theme-settings.php:265
msgid ""
"Show slider with gallery instead featured image on blog streampage for the "
"gallery posts"
msgstr ""

#: admin/theme-settings.php:272
msgid "Substitute audio tags"
msgstr "替换音频标签"

#: admin/theme-settings.php:273
msgid "Substitute audio tag with source from soundclound to embed player"
msgstr "替换从soundclound源的音频标签嵌入播放器"

#: admin/theme-settings.php:280
msgid "Substitute video tags"
msgstr "替换视频标签"

#: admin/theme-settings.php:281
msgid "Substitute video tags to embed players"
msgstr "替换视频标签嵌入播放器"

#: admin/theme-settings.php:288
msgid "Use Media Element script for audio and video tags"
msgstr "使用媒体元素脚本的音频和视频标签"

#: admin/theme-settings.php:289
msgid ""
"Do you want use the Media Element script for all audio and video tags on "
"your site?"
msgstr "你想使用媒体元素脚本所有音频和视频标签在您的网站上？"

#: admin/theme-settings.php:295
msgid "Body parameters"
msgstr "主体参数"

#: admin/theme-settings.php:296
msgid ""
"This parameters only for fixed body style. Use only background image (if "
"selected), else use background pattern"
msgstr "此参数仅用于固定主体风格。仅使用背景图片（如果选择），否则使用背景图案"

#: admin/theme-settings.php:300
msgid "Body style"
msgstr "主体样式"

#: admin/theme-settings.php:301
#, fuzzy
msgid "Select desired body style"
msgstr "选择所需的博客风格"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:308
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:309
msgid "Body background color"
msgstr "主体背景颜色"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:315
msgid "Background predefined pattern"
msgstr "背景预设图案"

#: admin/theme-settings.php:316
msgid "Select theme background pattern (first case - without pattern)"
msgstr "选择主题背景图案（第一种情况 - 无图案）"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:330
msgid "Background custom pattern"
msgstr "背景自定义图案"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:331
msgid "Select or upload background custom pattern"
msgstr "选择/上传背景自定义图案"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:337
msgid "Background predefined image"
msgstr "背景预置图像"

#: admin/theme-settings.php:338
msgid "Select theme background image (first case - without image)"
msgstr "选择主题背景图片（第一种情况 - 无图像）"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:350
msgid "Background custom image"
msgstr "背景自定义图像"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:351
msgid "Select or upload background custom image"
msgstr "选择或上传自定义背景图像"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:357
msgid "Background custom image position"
msgstr "背景自定义图像位置"

#: admin/theme-settings.php:358
msgid "Select custom image position"
msgstr "选择自定义图像位置"

#: admin/theme-settings.php:375
msgid "Your CSS code"
msgstr "你的CSS代码"

#: admin/theme-settings.php:376
msgid "Put here your css code to correct main theme styles"
msgstr "输入你的CSS代码到这里纠正主题样式"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:391
msgid "Sidebars"
msgstr "侧边栏"

#: admin/theme-settings.php:394
msgid "Custom sidebars"
msgstr "自定义侧边栏"

#: admin/theme-settings.php:395
msgid ""
"Manage custom sidebars. You can use it with each category (page, post) "
"independently"
msgstr "管理自定义侧边栏。您可以独立使用它到每个类别（页面、文章）"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:408
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: admin/theme-settings.php:411 admin/theme-settings.php:420
msgid "General Blog parameters"
msgstr "常规博客参数"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:417
msgid "Blog Stream page"
msgstr "博客瀑布流页面"

#: admin/theme-settings.php:418
msgid "Blog Single page"
msgstr "博客单页"

#: admin/theme-settings.php:421
msgid "Select excluded categories, substitute parameters, etc."
msgstr "选择排除类别，替代参数，等等"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:424
msgid "Exclude categories"
msgstr "排除类别"

#: admin/theme-settings.php:425
msgid "Select categories, which posts are exclude from blog page"
msgstr "选择类别，从博客页面排除的文章"

#: admin/theme-settings.php:432
msgid "Show Breadcrumbs"
msgstr "显示面包屑"

#: admin/theme-settings.php:433
msgid "Show path to current category (post, page)"
msgstr "显示目前的类路径（文章，页）"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:439
msgid "Blog pagination style"
msgstr "博客分页样式"

#: admin/theme-settings.php:440
msgid "Select pagination style on blog streampages"
msgstr "选择博客瀑布流页分页样式"

#: admin/theme-settings.php:445
msgid "Standard page numbers"
msgstr "标准页码"

#: admin/theme-settings.php:446
msgid "\"View more\" button"
msgstr "\"查看更多\"按钮"

#: admin/theme-settings.php:447
msgid "Infinite scroll"
msgstr "无限滚动"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:450
msgid "Blog counters"
msgstr "博客计数器"

#: admin/theme-settings.php:451
msgid "Select counters, displayed near the post title"
msgstr "选择计数器，显示在文章标题附近"

#: admin/theme-settings.php:455
msgid "Don't show any counters"
msgstr "不要显示任何计数器"

#: admin/theme-settings.php:455
msgid "Show views number"
msgstr "显示访问数"

#: admin/theme-settings.php:455
msgid "Show comments number"
msgstr "显示评论数"

#: admin/theme-settings.php:457
msgid "Post's category announce"
msgstr "文章的类别公布"

#: admin/theme-settings.php:458
msgid ""
"What category display in announce block (over posts thumb) - original or "
"nearest parental"
msgstr "什么类别显示在ANNOUNCE区块（文章上的缩略图） - 原件或最近的父"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:462
msgid "Nearest parental category"
msgstr "最近的父类"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:462
msgid "Original post's category"
msgstr "原来的文章的类别"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:464
msgid "Show post date after"
msgstr "显示文章日期后"

#: admin/theme-settings.php:465
msgid "Show post date after N days (before - show post age)"
msgstr "在N天后面显示文章日期（之前 - 显示文章年龄）"

#: admin/theme-settings.php:472 admin/theme-settings.php:478
msgid "Blog streampage parameters"
msgstr "博客流页面参数"

#: admin/theme-settings.php:479
msgid ""
"Select desired blog streampage parameters (you can override it in each "
"category)"
msgstr "选择所需博客流页面参数（在每个类别中，你可以覆盖它）"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:483
msgid "Blog style"
msgstr "博客样式"

#: admin/theme-settings.php:484
msgid "Select desired blog style"
msgstr "选择所需的博客风格"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:491
msgid "Blog posts sorted by"
msgstr "博客文章排序方式"

#: admin/theme-settings.php:492
msgid "Select the desired sorting method for posts"
msgstr "选择期望文章排序方式"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:499
msgid "Blog posts order"
msgstr "博客文章排序"

#: admin/theme-settings.php:500 admin/theme-settings.php:818
msgid "Select the desired ordering method for posts"
msgstr "选择期望文章排序方式"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:507
msgid "Blog posts per page"
msgstr "每页博客文章数"

#: admin/theme-settings.php:508
msgid ""
"How many posts display on blog pages for selected style. If empty or 0 - "
"inherit system wordpress settings"
msgstr ""
"在博客页面上显示多少个文章为所选样式。如果为空或0 - 则继承系统WordPress的设置"

#: admin/theme-settings.php:514
msgid "Post excerpt maxlength"
msgstr "文章摘录长度"

#: admin/theme-settings.php:515
msgid ""
"How many characters from post excerpt are display in blog streampage (only "
"for Blog style = Excerpt). 0 - do not trim excerpt."
msgstr "博客文章摘录字符数。0则无摘录"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:520
msgid "Blog theme"
msgstr "博客主题"

#: admin/theme-settings.php:521
msgid "Blog theme - colors set for display each page element"
msgstr "博客主题 - 颜色显示每个页面元素"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:528
msgid "Theme accent color"
msgstr "主题强调色"

#: admin/theme-settings.php:529
msgid ""
"Used as background for category name on puzzles-styled pages and for accent "
"some page elements"
msgstr "作为类别名称拼图风格的网页背景和重音的一些页面元素"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:535
msgid "Show main sidebar"
msgstr "显示主侧边栏"

#: admin/theme-settings.php:536
msgid "Select main sidebar position on blog page"
msgstr "为博客页面选择主侧边栏位置"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:543
msgid "Select main sidebar"
msgstr "选择主侧边栏"

#: admin/theme-settings.php:544
msgid "Select main sidebar for blog page"
msgstr "为博客页面选择主侧边栏"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:551
msgid "Main Sidebar theme"
msgstr "主侧边栏主题"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:552
msgid "Main sidebar color theme"
msgstr "主侧边栏的颜色主题"

#: admin/theme-settings.php:559
msgid "Show advertisement sidebar"
msgstr "显示广告侧边栏"

#: admin/theme-settings.php:560
msgid "Show advertisement sidebar before footer"
msgstr "在页脚之前显示广告侧边栏"

#: admin/theme-settings.php:567
msgid "Select advertisement sidebar"
msgstr "选择广告侧边栏"

#: admin/theme-settings.php:568
msgid "Select advertisement sidebar for blog page"
msgstr "为博客页面选择广告侧边栏"

#: admin/theme-settings.php:575
msgid "Advertisement Sidebar theme"
msgstr "广告侧边栏主题"

#: admin/theme-settings.php:576
msgid "Advertisement sidebar color theme"
msgstr "广告侧边栏的颜色主题"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:583 admin/theme-settings.php:584
msgid "Show footer sidebar"
msgstr "显示页脚侧边栏"

#: admin/theme-settings.php:591
msgid "Select footer sidebar"
msgstr "选择页脚侧边栏"

#: admin/theme-settings.php:592
msgid "Select footer sidebar for blog page"
msgstr "为博客页面选择页脚侧边栏"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:599
msgid "Footer Sidebar theme"
msgstr "页脚侧边栏主题"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:600
msgid "Footer sidebar color theme"
msgstr "页脚侧边栏的颜色主题"

#: admin/theme-settings.php:609
msgid "Single page parameters"
msgstr "单页参数"

#: admin/theme-settings.php:616
msgid "Single (detail) pages parameters"
msgstr "单（详情）页参数"

#: admin/theme-settings.php:617
msgid ""
"Select desired parameters for single (detail) pages (you can override it in "
"each category and single post (page))"
msgstr "选择所需的参数为单（详细）页面（可以覆盖在每个类别和单文章（页面））"

#: admin/theme-settings.php:621
msgid "Use fullwidth content (without paddings)"
msgstr "使用全角的内容（不包括填充）"

#: admin/theme-settings.php:622
msgid "Disable paddings for page content on single pages"
msgstr "禁用内页的页面内容填充"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:629
msgid "Show featured image before post"
msgstr "在文章前面显示特色图像"

#: admin/theme-settings.php:630
msgid "Show featured image (if selected) before post content on single pages"
msgstr "在内页文章内容之前显示特色图像（如果已选择）"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:637
msgid "Show post title"
msgstr "显示文章标题"

#: admin/theme-settings.php:638
msgid "Show area with post title on single pages"
msgstr "显示文章内页标题区域"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:645
msgid "Show post info"
msgstr "显示文章信息"

#: admin/theme-settings.php:646
msgid "Show area with post info on single pages"
msgstr "显示文章内页信息区域"

#: admin/theme-settings.php:653
msgid "Show text before \"Read more\" tag"
msgstr "在 \"阅读更多\"标签之前显示文字"

#: admin/theme-settings.php:654
msgid "Show text before \"Read more\" tag on single pages"
msgstr "在内页 \"阅读更多\"标签之前显示文字"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:660
msgid "Show post author details"
msgstr "显示文章作者信息"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:661
msgid "Show post author information block on single post page"
msgstr "文章内页显示发表作者信息块"

#: admin/theme-settings.php:669
#, fuzzy
msgid "Show post social share"
msgstr "显示文章社交按钮"

#: admin/theme-settings.php:670
#, fuzzy
msgid "Show social share block on single post page"
msgstr "文章内页上显示标签块"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:678
msgid "Show post tags"
msgstr "显示文章标签"

#: admin/theme-settings.php:679
msgid "Show tags block on single post page"
msgstr "文章内页上显示标签块"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:687
msgid "Show related posts"
msgstr "显示相关文章"

#: admin/theme-settings.php:688
msgid "Show related posts block on single post page"
msgstr "在文章内页显示相关文章块"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:696
msgid "Related posts number"
msgstr "相关文章数"

#: admin/theme-settings.php:697
msgid "How many related posts showed on single post page"
msgstr "在文章内页上显示多少个相关的文章"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:704
msgid "Related posts sorted by"
msgstr "相关文章排序方式"

#: admin/theme-settings.php:705
msgid "Select the desired sorting method for related posts"
msgstr "为相关文章选择期望排序方式"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:712
msgid "Related posts order"
msgstr "相关文章排序"

#: admin/theme-settings.php:713
msgid "Select the desired ordering method for related posts"
msgstr "为相关文章选择期望排序方式"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:720
msgid "Show comments"
msgstr "显示评论"

#: admin/theme-settings.php:721
msgid "Show comments block on single post page"
msgstr "在文章内页显示评论块"

#: admin/theme-settings.php:729
msgid "Puzzles-style: Post excerpt background"
msgstr "拼图式：文章摘录背景"

#: admin/theme-settings.php:730
msgid "Use this color as background for post excerpt on puzzles-styled pages"
msgstr "拼图风格的网页上，用这种颜色作为背景文章摘录"

#: admin/theme-settings.php:736
msgid "Puzzles-style: Post excerpt position"
msgstr "拼图式：文章摘录位置"

#: admin/theme-settings.php:737
msgid "Post excerpt position on puzzles-styled pages"
msgstr "拼图风格的网页上文章摘录位置"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:754 includes/shortcodes.php:103
msgid "Slider"
msgstr "幻灯片"

#: admin/theme-settings.php:758
msgid "Main slider parameters"
msgstr "主滑块参数"

#: admin/theme-settings.php:759
msgid ""
"Select parameters for main slider (you can override it in each category and "
"page)"
msgstr "选择主滑块的参数（可以覆盖每个类别和页面）"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:763
msgid "Show Slider"
msgstr "显示幻灯片"

#: admin/theme-settings.php:764
msgid "Do you want to show slider on each page (post)"
msgstr "是否在每一页上显示滑块（文章）"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:771
msgid "Slider display"
msgstr "滑块显示"

#: admin/theme-settings.php:772
msgid "How display slider: fixed width or fullscreen width"
msgstr "如何显示滑块：固定宽度或全屏宽度"

#: admin/theme-settings.php:777 admin/theme-settings.php:898
msgid "Fixed width"
msgstr "固定宽度"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:777 admin/theme-settings.php:898
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:779
msgid "Slider engine"
msgstr "滑块引擎"

#: admin/theme-settings.php:780
msgid ""
"What engine use to show slider: Revolution slider (need to install "
"additional plugin from theme package), Flex Slider or None (don't show "
"slider)"
msgstr ""
"使用什么引擎来显示滑块：Revolution slider（需要从主题包安装额外的插件），"
"Flex Slider“或”无“（不显示滑块）"

#: admin/theme-settings.php:787
msgid "Revolution Slider alias"
msgstr "Revolution Slider 别号"

#: admin/theme-settings.php:788
msgid "Slider alias (see in Revolution plugin settings)"
msgstr "滑块别名（见在Revolution插件设置）"

#: admin/theme-settings.php:794
msgid "Flexslider: Category to show"
msgstr "Flexslider: 分类显示"

#: admin/theme-settings.php:795
msgid "Select category to show in Flexslider (ignored for Revolution slider)"
msgstr "选择分类以显示到Flexslider  (忽略 Revolution slider)"

#: admin/theme-settings.php:800
msgid "- Any category -"
msgstr "- 所有类别 - "

#: admin/theme-settings.php:802
msgid "Flexslider: Number posts or comma separated posts list"
msgstr "Flexslider: 文章数量或逗号分隔文章列表"

#: admin/theme-settings.php:803
msgid ""
"How many recent posts display in slider or comma separated list of posts ID "
"(in this case selected category ignored)"
msgstr ""
"显示最近多少个文章在滑块，或逗号分隔文章ID列表（在这种情况下，忽略所选类别）"

#: admin/theme-settings.php:809
msgid "Flexslider: Post's order by"
msgstr "Flexslider：文章的订单"

#: admin/theme-settings.php:810
msgid ""
"Posts in slider ordered by date (default), comments, views, author rating, "
"users rating, random or alphabetically"
msgstr ""
"文章在滑块排序按日期（默认），评论，意见，作者评级，用户评级随机或按字母顺序"

#: admin/theme-settings.php:817
msgid "Flexslider: Post's order"
msgstr "Flexslider：文章的订单"

#: admin/theme-settings.php:825
msgid "Flexslider: Show post's infobox"
msgstr "Flexslider：显示文章的信息框"

#: admin/theme-settings.php:826
msgid ""
"Do you want to show post's title, reviews rating and description on slides "
"in flex-slider"
msgstr "你是否想显示文章的标题，评论的评价和描述柔性滑块幻灯片"

#: admin/theme-settings.php:833
msgid "Flexslider: Infobox fixed"
msgstr "Flexslider：信息框固定"

#: admin/theme-settings.php:834
msgid "Do you want to fix infobox on slides in flex-slider or hide it in hover"
msgstr "你是否想要修复的信息框上的幻灯片在柔性滑块，或者把它藏在悬停"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:841
msgid "Flexslider: Show post's category"
msgstr "Flexslider：显示文章的类别"

#: admin/theme-settings.php:842
msgid "Do you want to show post's category on slides in flex-slider"
msgstr "你是否想显示文章类别在flexslider幻灯片上"

#: admin/theme-settings.php:849
msgid "Flexslider: Show post's reviews rating"
msgstr "Flexslider：显示文章的评论评级"

#: admin/theme-settings.php:850
msgid "Do you want to show post's reviews rating on slides in flex-slider"
msgstr "你是否想显示文章评论评级幻灯片flexslider"

#: admin/theme-settings.php:857
msgid "Flexslider: Show post's descriptions"
msgstr "Flexslider：显示文章的描述"

#: admin/theme-settings.php:858
msgid "Do you want to show post's description on slides in flex-slider"
msgstr "你是否想显示文章描述在flexslider幻灯片上"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:875
msgid "Google map"
msgstr "谷歌地图"

#: admin/theme-settings.php:879
msgid "Google map parameters"
msgstr "谷歌地图参数"

#: admin/theme-settings.php:880
msgid ""
"Select parameters for Google map (you can override it in each category and "
"page)"
msgstr "选择谷歌地图的参数（可以覆盖每个类别和页面）"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:884
msgid "Show Google Map"
msgstr "显示谷歌地图"

#: admin/theme-settings.php:885
msgid "Do you want to show Google map on each page (post)"
msgstr "是否在每一页上显示谷歌地图（文章）"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:892
msgid "Google map display"
msgstr "谷歌地图显示"

#: admin/theme-settings.php:893
msgid "How display the map: fixed width or fullscreen width"
msgstr "如何显示地图：固定宽度或全屏宽度"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:900
msgid "Google map height"
msgstr "谷歌地图高度"

#: admin/theme-settings.php:901
msgid "Height of map area (in pixels)"
msgstr "地图区域的高度"

#: admin/theme-settings.php:907
msgid "Google map initial zoom"
msgstr "谷歌地图初始放大"

#: admin/theme-settings.php:908
msgid "Enter desired initial zoom for Google map"
msgstr "输入期望谷歌地图初始放大"

#: admin/theme-settings.php:917
msgid "Address to show on map"
msgstr "显示在地图上的地址"

#: admin/theme-settings.php:918
msgid "Enter address to show on map center"
msgstr "输入地址"

#: admin/theme-settings.php:924
msgid "Latitude and Longtitude to show on map"
msgstr "显示在地图上的经度和纬度"

#: admin/theme-settings.php:925
msgid ""
"Enter coordinates (separated by comma) to show on map center (instead of "
"address)"
msgstr "输入显示在地图上的坐标（逗号分隔）"

#: admin/theme-settings.php:937
msgid "Reviews"
msgstr "评论"

#: admin/theme-settings.php:941 admin/theme-settings.php:999
msgid "Reviews criterias"
msgstr "评论特性"

#: admin/theme-settings.php:942
msgid "Set up list of reviews criterias. You can override it in any category."
msgstr "评论特性列表。你在任何类别可以覆盖它。"

#: admin/theme-settings.php:946 includes/type-post.php:22
msgid "Show reviews block"
msgstr "显示评论块"

#: admin/theme-settings.php:947 includes/type-post.php:23
msgid ""
"Show reviews block on single post page and average reviews rating after "
"post's title in stream pages"
msgstr "在文章内页显示评级块和在瀑布流页面文章标题后面显示平均评分"

#: admin/theme-settings.php:955
msgid "Max reviews level"
msgstr "最大评论层级"

#: admin/theme-settings.php:956
msgid "Maximum level for reviews marks"
msgstr "最大数量的评论层级"

#: admin/theme-settings.php:960 footer.php:138
msgid "5 stars"
msgstr "5 星"

#: admin/theme-settings.php:960 footer.php:139
msgid "10 stars"
msgstr "10 星"

#: admin/theme-settings.php:960 footer.php:140
msgid "100%"
msgstr "100%"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:962
msgid "Show rating as"
msgstr "显示评级为"

#: admin/theme-settings.php:963
msgid "Show rating marks as text or as stars/progress bars."
msgstr "显示评分标记作为文字或作为星星/进度条。"

#: admin/theme-settings.php:967
msgid "As text (for example: 7.5 / 10)"
msgstr "作为文字(for example: 7.5 / 10)"

#: admin/theme-settings.php:967
msgid "As stars or bars"
msgstr "作为星或是条"

#: admin/theme-settings.php:969
msgid "Reviews Criterias Levels"
msgstr "评论标准水平"

#: admin/theme-settings.php:970
msgid "Comma separated words to mark criterials levels (5 levels)"
msgstr "逗号分隔的单词来标记criterials级别（5级）"

#: admin/theme-settings.php:972
msgid "bad,poor,normal,good,great"
msgstr "坏，差，一般，好，大"

#: admin/theme-settings.php:975
msgid "Show first reviews"
msgstr "显示第一评论"

#: admin/theme-settings.php:976
msgid ""
"What reviews will be displayed first: by author or by visitors. Also this "
"type of reviews will display under post's title."
msgstr ""
"什么样的评论将首先显示：按作者或游客。这种类型的评论将显示在文章的标题下面。"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:981
msgid "By author"
msgstr "作者"

#: admin/theme-settings.php:981
msgid "By visitors"
msgstr "游客"

#: admin/theme-settings.php:983
msgid "Hide second reviews"
msgstr "隐藏第二个评论"

#: admin/theme-settings.php:984
msgid "Do you want hide second reviews tab in widgets and single posts?"
msgstr "你是否想隐藏第二个评论标签小工具和单页？"

#: admin/theme-settings.php:991
msgid "What visitors can vote"
msgstr "哪类游客可以评分"

#: admin/theme-settings.php:992
msgid "What visitors can vote: all or only registered"
msgstr "哪类游客可以评分：全部或注册的才行"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:997
msgid "All visitors"
msgstr "全部游客"

#: admin/theme-settings.php:997
msgid "Only registered"
msgstr "仅注册用户"

#: admin/theme-settings.php:1000
msgid "Add default reviews criterias."
msgstr "添加默认点评特性。"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:1016
msgid "Social"
msgstr "社交"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:1019 admin/theme-settings.php:1023
msgid "Social networks"
msgstr "社交网络"

#: admin/theme-settings.php:1020
msgid "Social networks list for site footer and Social widget"
msgstr "站点页脚和小工具的社交网络列表"

#: admin/theme-settings.php:1024
msgid "Select icon and write URL to your profile in desired social networks."
msgstr "选择图标和写您的个人资料中所需的社交网络URL。"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:1030 admin/theme-settings.php:1064
msgid "Share buttons"
msgstr "分享按钮"

#: admin/theme-settings.php:1031
msgid ""
"Add button's code for each social share network.<br>In share url you can use "
"next macro:<br><b>{url}</b> - share post (page) URL,<br><b>{title}</b> - "
"post title,<br><b>{image}</b> - post image,<br><b>{descr}</b> - post "
"description (if supported)<br>For example:<br><b>Facebook</b> share string: "
"<em>http://www.facebook.com/sharer.php?u={link}&amp;t={title}</"
"em><br><b>Delicious</b> share string: <em>http://delicious.com/save?"
"url={link}&amp;title={title}&amp;note={descr}</em>"
msgstr ""
"Add button's code for each social share network.<br>In share url you can use "
"next macro:<br><b>{url}</b> - share post (page) URL,<br><b>{title}</b> - "
"post title,<br><b>{image}</b> - post image,<br><b>{descr}</b> - post "
"description (if supported)<br>For example:<br><b>Facebook</b> share string: "
"<em>http://www.facebook.com/sharer.php?u={link}&amp;t={title}</"
"em><br><b>Delicious</b> share string: <em>http://delicious.com/save?"
"url={link}&amp;title={title}&amp;note={descr}</em>"

#: admin/theme-settings.php:1034
msgid "Show social share buttons"
msgstr "显示社交分享按钮"

#: admin/theme-settings.php:1035
msgid "Show social share buttons block"
msgstr "显示社交分享块"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:1042
msgid "Show share counters"
msgstr "显示分享计数器："

#: admin/theme-settings.php:1043
msgid "Show share counters after social buttons"
msgstr "在社交按钮后面显示分享计数器"

#: admin/theme-settings.php:1050
msgid "Share buttons block direction"
msgstr "分享按钮块方向"

#: admin/theme-settings.php:1051
msgid "Select direction for the social share buttons block"
msgstr "为分享按钮块选择方向"

# @ dt
#: admin/theme-settings.php:1058
msgid "Share block caption"
msgstr "分享块标题"

#: admin/theme-settings.php:1059
msgid "Caption for the block with social share buttons"
msgstr "分享按钮块标题"

#: admin/theme-settings.php:1061
msgid "Share this post"
msgstr "分享本文"

#: admin/theme-settings.php:1065
msgid ""
"Select icon and write share URL for desired social networks.<br><b>Important!"
"</b>If you leave text field empty - internal theme link will be used (if "
"present)."
msgstr ""
"Select icon and write share URL for desired social networks.<br><b>Important!"
"</b>If you leave text field empty - internal theme link will be used (if "
"present)."

# @ dt
#: attachment.php:51
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: attachment.php:56 includes/wp-pagenavi.php:198
msgid "Next"
msgstr "下一页"

# @ dt
#: attachment.php:74 single.php:119 template-blog-excerpt.php:53
#: template-blog-fullpost.php:41
msgid "Posted "
msgstr "发表"

# @ dt
#: attachment.php:96 single.php:271
msgid "Pages:"
msgstr "页："

# @ dt
#: comments.php:29
msgid "Comment"
msgstr "评论"

# @ dt
#: comments.php:29
msgid "Comments"
msgstr "评论"

# @ dt
#: comments.php:44
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已经关闭"

# @ dt
#: comments.php:61
msgid "Submit"
msgstr "提交"

# @ dt
#: comments.php:63
msgid "Leave a comment"
msgstr "发表评论:"

# @ dt
#: comments.php:73
msgid "Your Message"
msgstr "你的信息"

# @ dt
#: comments.php:74 comments.php:82 comments.php:89
msgid "required"
msgstr "必需"

# @ dt
#: comments.php:81
msgid "Name"
msgstr "名称"

# @ dt
#: comments.php:88
msgid "Email"
msgstr "Email"

# @ dt
#: comments.php:95
msgid "Website"
msgstr "网站"

# @ dt
#: comments.php:96
msgid "optional"
msgstr "可选"

#: comments.php:119
msgid "Trackback:"
msgstr "引用通告:"

# @ dt
#: comments.php:119 comments.php:125
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: comments.php:125
msgid "Pingback:"
msgstr "Pingback:"

#: comments.php:147
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "你的评论正在等待审核中"

#: footer.php:50 footer.php:55 header.php:156
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: footer.php:53
msgid "Login*"
msgstr "登录*"

#: footer.php:54
msgid "Password*"
msgstr "密码*"

#: footer.php:57
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: footer.php:60 footer.php:81 header.php:157
msgid "Register"
msgstr "注册"

# @ dt
#: footer.php:69
msgid "Registration"
msgstr "Registration"

#: footer.php:72
msgid "Your name (login)*"
msgstr "你的名字（登录）*"

#: footer.php:73
msgid "Your email*"
msgstr "你的email*"

#: footer.php:74
msgid "Your Password*"
msgstr "你的密码*"

#: footer.php:75
msgid "Confirm Password*"
msgstr "重复密码*"

#: footer.php:76
msgid "Desired role:"
msgstr "期望中的角色："

#: footer.php:77
msgid "Subscriber"
msgstr "订购者"

# @ dt
#: footer.php:78 single.php:146
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: footer.php:80
msgid "Your message"
msgstr "你的信息"

#: footer.php:117
msgid "Choose Your Style"
msgstr "选择你的样式"

# @ dt
#: footer.php:122
msgid "Select color theme:"
msgstr "选择颜色主题："

# @ dt
#: footer.php:124
msgid "Content"
msgstr "内容"

# @ dt
#: footer.php:125 functions.php:472
msgid "Main sidebar"
msgstr "主侧边栏"

#: footer.php:126
msgid "Advert sidebar"
msgstr "广告侧边栏"

# @ dt
#: footer.php:127 functions.php:474
msgid "Footer sidebar"
msgstr "页脚侧边栏"

#: footer.php:130
msgid "Apply"
msgstr "应用"

# @ dt
#: footer.php:131
msgid "Reset to defaults"
msgstr "重置为默认"

#: footer.php:136
msgid "Reviews type:"
msgstr "评分类型："

#: footer.php:145
msgid "Puzzles style:"
msgstr "Puzzles 风格："

# @ dt
#: footer.php:147
msgid "Light"
msgstr "白"

#: footer.php:149
msgid "Heavy"
msgstr "沉重"

#: footer.php:166
msgid "Page style:"
msgstr "页面样式："

#: footer.php:177
msgid "Stretched"
msgstr "拉伸"

#: footer.php:179 functions.php:528
msgid "Boxed"
msgstr "盒子布局"

# @ dt
#: footer.php:196
msgid "Background color:"
msgstr "背景颜色："

# @ dt
#: footer.php:201
msgid "Background pattern:"
msgstr "背景图案："

# @ dt
#: footer.php:212
msgid "Background image:"
msgstr "背景图像："

#: footer.php:268
msgid "Your browser is out of date"
msgstr "您的浏览器已经过时"

#: footer.php:269
msgid "You are currently using an unsupported browser"
msgstr "你当前正使用一个不支持的浏览器"

#: footer.php:270
msgid "Please install one of the many optional browsers below to proceed"
msgstr "请安装下面的一个浏览器以继续"

#: footer.php:271
msgid "Close this window at your own demise!"
msgstr "关闭这个窗口则消失"

#: footer.php:292
msgid "Global error text"
msgstr "全局错误文字"

# @ dt
#: footer.php:293
msgid "The name can't be empty"
msgstr "姓名不能为空"

#: footer.php:294
msgid "Too long name"
msgstr "太长的名字"

#: footer.php:295
msgid "Too short (or empty) email address"
msgstr "太短（或为空）email 地址"

#: footer.php:296
msgid "Too long email address"
msgstr "太长的email 地址"

#: footer.php:297
msgid "Invalid email address"
msgstr "无效的email 地址"

# @ dt
#: footer.php:298
msgid "The message text can't be empty"
msgstr "信息不能为空"

#: footer.php:299
msgid "Too long message text"
msgstr "太长的信息文字"

#: footer.php:300
msgid "Send message complete!"
msgstr "发送信息完成！"

#: footer.php:301
msgid "Transmit failed!"
msgstr "发送失败！"

#: footer.php:302
msgid "The Login field can't be empty"
msgstr "登录字段不能为空"

#: footer.php:303
msgid "Too long login field"
msgstr "太长登录字段"

#: footer.php:304
msgid "The password can't be empty and shorter then 5 characters"
msgstr "密码不能为空并且不少于5个字符"

#: footer.php:305
msgid "Too long password"
msgstr "太长的密码"

#: footer.php:306
msgid "The passwords in both fields are not equal"
msgstr "2次输入的密码不一致"

#: footer.php:307
msgid "Registration success! Please log in!"
msgstr "注册成功！请登录！"

# @ dt
#: footer.php:308
msgid "Registration failed!"
msgstr "注册失败！"

#: footer.php:309
msgid "Your account is waiting for the site admin moderation!"
msgstr "您的帐号正在等待管理员审核！"

#: footer.php:310
msgid "Geocode was not successful for the following reason:"
msgstr "以下原因导致地理编码是不是成功："

#: footer.php:311
msgid "Google map API not available!"
msgstr "谷歌地图API无法使用！"

#: footer.php:312
msgid "Navigate to..."
msgstr "导航至..."

# @ dt
#: functions.php:153
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "页  %s"

#: functions.php:235
msgid "Unknown admin email!"
msgstr "未知管理email！"

#: functions.php:237
#, php-format
msgid "Site %s - Contact form message from %s"
msgstr "站点 %s - 联系表单信息来自%s"

# @ dt
#: functions.php:239 functions.php:351 widgets/qrcode/widget-qrcode.php:78
#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:289
msgid "Name:"
msgstr "名称："

# @ dt
#: functions.php:240 functions.php:352 widgets/qrcode/widget-qrcode.php:81
#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:258 widgets/qrcode/widget-qrcode.php:293
msgid "E-mail:"
msgstr "E-mail:"

# @ dt
#: functions.php:242 functions.php:354
msgid "Message:"
msgstr "信息："

#: functions.php:256
msgid "Error send message!"
msgstr "发送信息错误！"

#: functions.php:315
msgid "Bad post ID"
msgstr "坏的文章ID"

#: functions.php:347
#, php-format
msgid "Site %s - New author registration: %s"
msgstr "站点%s - 新作者注册：%s"

#: functions.php:349
msgid "New registration: user want be an author. Registration data:"
msgstr "新注册：用户想成为作者。注册数据："

#: functions.php:416
msgid "Wrong query arguments"
msgstr "错误的查询参数"

#: functions.php:433 functions.php:459 functions.php:471 functions.php:490
#: functions.php:515 functions.php:527 functions.php:580 functions.php:591
#: functions.php:602 functions.php:613 functions.php:624
msgid "Inherit"
msgstr "继承"

# @ dt
#: functions.php:460
msgid "Flexslider"
msgstr "Flexslider"

# @ dt
#: functions.php:462
msgid "Revolution slider"
msgstr "Revolution slider"

#: functions.php:473
msgid "Advertisement sidebar"
msgstr "广告侧边栏"

# @ dt
#: functions.php:491
msgid "Right"
msgstr "右"

#: functions.php:492
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: functions.php:493
msgid "Hide (without sidebar)"
msgstr "隐藏（无侧边栏）"

# @ dt
#: functions.php:516
msgid "Blog Puzzles"
msgstr "博客拼图"

# @ dt
#: functions.php:517
msgid "Blog Excerpt"
msgstr "博客摘录"

# @ dt
#: functions.php:518
msgid "Blog Fullpost"
msgstr "博客全部文章"

#: functions.php:529
msgid "Wide"
msgstr "全宽"

#: functions.php:530
msgid "Fullwidth"
msgstr "全宽"

# @ dt
#: functions.php:581
msgid "Yes"
msgstr "是"

# @ dt
#: functions.php:582
msgid "No"
msgstr "否"

# @ dt
#: functions.php:592 widgets/widget-popular-posts.php:276
#: widgets/widget-popular-posts.php:284 widgets/widget-popular-posts.php:292
#: widgets/widget-recent-posts.php:219 widgets/widget-recent-posts.php:227
#: widgets/widget-recent-posts.php:235 widgets/widget-recent-reviews.php:247
#: widgets/widget-recent-reviews.php:255 widgets/widget-recent-reviews.php:263
#: widgets/widget-socials.php:149 widgets/widget-socials.php:156
#: widgets/widget-top10.php:288 widgets/widget-top10.php:296
#: widgets/widget-top10.php:304
msgid "Show"
msgstr "显示"

# @ dt
#: functions.php:593 widgets/widget-popular-posts.php:278
#: widgets/widget-popular-posts.php:286 widgets/widget-popular-posts.php:294
#: widgets/widget-popular-posts.php:304 widgets/widget-recent-posts.php:221
#: widgets/widget-recent-posts.php:229 widgets/widget-recent-posts.php:237
#: widgets/widget-recent-posts.php:247 widgets/widget-recent-reviews.php:249
#: widgets/widget-recent-reviews.php:257 widgets/widget-recent-reviews.php:265
#: widgets/widget-recent-reviews.php:275 widgets/widget-socials.php:151
#: widgets/widget-socials.php:158 widgets/widget-top10.php:290
#: widgets/widget-top10.php:298 widgets/widget-top10.php:306
#: widgets/widget-top10.php:316
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

# @ dt
#: functions.php:603
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

# @ dt
#: functions.php:604
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: functions.php:614
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: functions.php:615
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

# @ dt
#: functions.php:625
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: functions.php:626
msgid "Alphabetically"
msgstr "按字母顺序"

#: functions.php:627
msgid "Popular (views count)"
msgstr "热门（访问数）"

#: functions.php:628
msgid "Most commented (comments count)"
msgstr "最多评论（评论数）："

# @ dt
#: functions.php:629
msgid "Author rating"
msgstr "作者评级"

# @ dt
#: functions.php:630
msgid "Visitors (users) rating"
msgstr "游客（用户）评级"

#: functions.php:631
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: functions.php:640
msgid "gallery"
msgstr "相册"

#: functions.php:640
msgid "galleries"
msgstr "相册"

# @ dt
#: functions.php:641
msgid "video"
msgstr "视频"

# @ dt
#: functions.php:641
msgid "videos"
msgstr "视频"

#: functions.php:642
msgid "audio"
msgstr "音频"

#: functions.php:642
msgid "audios"
msgstr "音频"

# @ dt
#: functions.php:643
msgid "image"
msgstr "图像"

# @ dt
#: functions.php:643
msgid "images"
msgstr "图像"

#: functions.php:644
msgid "quote"
msgstr "引用"

#: functions.php:644
msgid "quotes"
msgstr "引用"

#: functions.php:645
msgid "link"
msgstr "链接"

#: functions.php:645
msgid "links"
msgstr "链接"

#: functions.php:646
msgid "status"
msgstr "状态"

#: functions.php:646
msgid "statuses"
msgstr "状态"

#: functions.php:647
msgid "aside"
msgstr "旁白"

# @ dt
#: functions.php:647
msgid "asides"
msgstr "旁白"

#: functions.php:648
msgid "chat"
msgstr "讨论"

#: functions.php:648
msgid "chats"
msgstr "讨论"

#: functions.php:649
msgid "standard"
msgstr "标准"

#: functions.php:649
msgid "standards"
msgstr "标准"

#: functions.php:748
msgid "no rated"
msgstr "没有评级"

#: functions.php:871
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: functions.php:888
#, php-format
msgid "Rating: %s from %s"
msgstr "评分: %s 从 %s"

# @ dt
#: functions.php:888
#, php-format
msgid "Rating: %s"
msgstr "评分： %s"

#: functions.php:890
#, php-format
msgid "%s from %s"
msgstr "%s 从 %s"

#: functions.php:901
#, php-format
msgid "%s / %s"
msgstr "%s / %s"

#: functions.php:901 includes/_wp_utils.php:513
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

# @ dt
#: functions.php:1085
msgid "Main Sidebar"
msgstr "主侧边栏"

#: functions.php:1093
msgid "Advertisement Sidebar"
msgstr "广告侧边栏"

# @ dt
#: functions.php:1101
msgid "Footer Sidebar"
msgstr "页脚侧边栏"

#: header.php:138
msgid ""
"It looks like you're using an old version of Internet Explorer. For the best "
"WordPress experience, please <a href=\"http://microsoft.com\" style=\"color:"
"#191919\">update your browser</a> or learn how to <a href=\"http://"
"browsehappy.com\" style=\"color:#222222\">browse happy</a>!"
msgstr ""
"看起来你是使用的是旧版本的Internet Explorer。为了更好的WordPress的体验， 请 "
"<a href=\"http://microsoft.com\" style=\"color:#191919\">更新你的浏览器</a> "
"或了解如何 <a href=\"http://browsehappy.com\" style=\"color:#191919\">浏览快"
"乐</a>!"

# @ dt
#: header.php:159
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: header.php:166
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: header.php:231
#, php-format
msgid "Type your search query and press \"Enter\" %s"
msgstr "输入您的搜索查询，然后按\"回车\" %s"

# @ dt
#: includes/_wp_utils.php:352
#, php-format
msgid "All %s"
msgstr "全部%s"

#: includes/_wp_utils.php:391 includes/_wp_utils.php:495
msgid "Shop"
msgstr "商店"

# @ dt
#: includes/_wp_utils.php:394 includes/_wp_utils.php:498
msgid "All Posts"
msgstr "全部文章"

# @ dt
#: includes/_wp_utils.php:485 includes/_wp_utils.php:515
#, php-format
msgid "Tag: %s"
msgstr "标签： %s"

#: includes/_wp_utils.php:487
msgid "Your cart"
msgstr "你的购物车"

#: includes/_wp_utils.php:489
msgid "Checkout"
msgstr "结账"

#: includes/_wp_utils.php:491
msgid "Account"
msgstr "帐号"

# @ dt
#: includes/_wp_utils.php:501
#, php-format
msgid "Author page: %s"
msgstr "作者存档：%s"

# @ dt
#: includes/_wp_utils.php:503
msgid "URL not found"
msgstr "URL没找到"

# @ dt
#: includes/_wp_utils.php:505
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "搜索结果: %s"

# @ dt
#: includes/_wp_utils.php:507
#, php-format
msgid "Daily Archives: %s"
msgstr "按日存档：%s"

# @ dt
#: includes/_wp_utils.php:509
#, php-format
msgid "Monthly Archives: %s"
msgstr "按月存档： %s"

# @ dt
#: includes/_wp_utils.php:511
#, php-format
msgid "Yearly Archives: %s"
msgstr "按年存档： %s"

#: includes/_wp_utils.php:517
#, php-format
msgid "Attachment: %s"
msgstr "附件: %s"

# @ dt
#: includes/_wp_utils.php:550 includes/wp-pagenavi.php:193
msgid "Page %CURRENT_PAGE% of %TOTAL_PAGES%"
msgstr "页面 %CURRENT_PAGE% of %TOTAL_PAGES%"

#: includes/_wp_utils.php:553
msgid "&laquo; First"
msgstr "&laquo; 最早"

#: includes/_wp_utils.php:554
msgid "Last &raquo;"
msgstr "最旧&raquo;"

# @ dt
#: includes/_wp_utils.php:586
msgid "Post navigation"
msgstr "文章导航"

#: includes/_wp_utils.php:588
msgid "&larr;"
msgstr "&larr;"

#: includes/_wp_utils.php:589
msgid "&rarr;"
msgstr "&rarr;"

#: includes/_wp_utils.php:592
msgid "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span> Older posts"
msgstr "<span class=\"meta-nav\">&larr;</span>较早文章"

#: includes/_wp_utils.php:595
msgid "Newer posts <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"
msgstr "最新文章 <span class=\"meta-nav\">&rarr;</span>"

# @ dt
#: includes/_wp_utils.php:1045
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

# @ dt
#: includes/_wp_utils.php:1046
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

# @ dt
#: includes/_wp_utils.php:1047
msgid "Google+"
msgstr "Google+"

# @ dt
#: includes/_wp_utils.php:1048
msgid "LinkedIn"
msgstr "LinkedIn"

#: includes/_wp_utils.php:1049
msgid "Dribbble"
msgstr "Dribbble"

# @ dt
#: includes/_wp_utils.php:1050
msgid "Pinterest"
msgstr "Pinterest"

#: includes/_wp_utils.php:1051
msgid "Tumblr"
msgstr "Tumblr"

#: includes/_wp_utils.php:1052
msgid "Behance"
msgstr "Behance"

#: includes/_wp_utils.php:1053
msgid "Youtube"
msgstr "Youtube"

#: includes/_wp_utils.php:1054
msgid "Vimeo"
msgstr "Vimeo"

#: includes/_wp_utils.php:1055
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

# @ dt
#: includes/_wp_utils.php:1095
msgid "User position"
msgstr "使用位置"

#: includes/_wp_utils.php:1097
msgid "Please, enter your position in the company"
msgstr "请输入在公司的职位"

#: includes/_wp_utils.php:1110
#, php-format
msgid "Please, enter your %s link"
msgstr "请，输入你的%s 链接"

#: includes/_wp_utils.php:1176
#, fuzzy, php-format
msgid "%s ago"
msgstr "%s 以前"

#: includes/_wp_utils.php:1198
#, fuzzy, php-format
msgid "%s days"
msgstr "<strong>%s</strong> 天已去"

#: includes/_wp_utils.php:1198
#, fuzzy, php-format
msgid "%s day"
msgstr "天数"

#: includes/_wp_utils.php:1200
#, fuzzy, php-format
msgid "%s hours"
msgstr "<strong>%s</strong> 小时已去"

#: includes/_wp_utils.php:1200
#, fuzzy, php-format
msgid "%s hour"
msgstr "小时"

#: includes/_wp_utils.php:1202
#, php-format
msgid "%s minutes"
msgstr "%s 分钟"

#: includes/_wp_utils.php:1202
#, fuzzy, php-format
msgid "%s minute"
msgstr "结束时间"

#: includes/_wp_utils.php:1204
#, fuzzy, php-format
msgid "%s seconds"
msgstr "第二"

#: includes/_wp_utils.php:1204
#, fuzzy, php-format
msgid "%s second"
msgstr "结束秒"

#: includes/_wp_utils.php:1204
msgid "less then minute"
msgstr "less then minute"

#: includes/_wp_utils.php:1214
msgid "January"
msgstr "1月"

#: includes/_wp_utils.php:1215
msgid "February"
msgstr "2月"

# @ dt
#: includes/_wp_utils.php:1216
msgid "March"
msgstr "3月"

#: includes/_wp_utils.php:1217
msgid "April"
msgstr "4月"

#: includes/_wp_utils.php:1218 includes/_wp_utils.php:1230
msgid "May"
msgstr "5月"

#: includes/_wp_utils.php:1219
msgid "June"
msgstr "6月"

#: includes/_wp_utils.php:1220
msgid "July"
msgstr "7月"

#: includes/_wp_utils.php:1221
msgid "August"
msgstr "8月"

#: includes/_wp_utils.php:1222
msgid "September"
msgstr "9月"

#: includes/_wp_utils.php:1223
msgid "October"
msgstr "10月"

#: includes/_wp_utils.php:1224
msgid "November"
msgstr "11月"

#: includes/_wp_utils.php:1225
msgid "December"
msgstr "12月"

#: includes/_wp_utils.php:1226
msgid "Jan"
msgstr "1月"

#: includes/_wp_utils.php:1227
msgid "Feb"
msgstr "2月"

#: includes/_wp_utils.php:1228
msgid "Mar"
msgstr "3月"

#: includes/_wp_utils.php:1229
msgid "Apr"
msgstr "4月"

#: includes/_wp_utils.php:1231
msgid "Jun"
msgstr "6月"

#: includes/_wp_utils.php:1232
msgid "Jul"
msgstr "7月"

#: includes/_wp_utils.php:1233
msgid "Aug"
msgstr "8月"

#: includes/_wp_utils.php:1234
msgid "Sep"
msgstr "9月"

#: includes/_wp_utils.php:1235
msgid "Oct"
msgstr "10月"

# @ dt
#: includes/_wp_utils.php:1236
msgid "Nov"
msgstr "11月"

#: includes/_wp_utils.php:1237
msgid "Dec"
msgstr "12月"

#: includes/shortcodes.php:29
msgid "*Select Shortcode*"
msgstr "*选择简码*"

# @ dt
#: includes/shortcodes.php:33 includes/shortcodes.php:34
#: includes/shortcodes.php:35 includes/shortcodes.php:96
#: includes/shortcodes.php:97 includes/shortcodes.php:98
#: includes/shortcodes.php:128 includes/shortcodes.php:131
#: includes/shortcodes.php:132 includes/shortcodes.php:133
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/shortcodes.php:33 includes/shortcodes.php:34
#: includes/shortcodes.php:35 includes/shortcodes.php:49
#: includes/shortcodes.php:50 includes/shortcodes.php:131
#: includes/shortcodes.php:132 includes/shortcodes.php:133
msgid "Item inner text here"
msgstr "条目内的文字在这里"

#: includes/shortcodes.php:37
msgid "Accordion"
msgstr "手风琴"

#: includes/shortcodes.php:40
msgid "Audio"
msgstr "音频"

# @ dt
#: includes/shortcodes.php:43
msgid "Blogger"
msgstr "博主"

# @ dt
#: includes/shortcodes.php:45
msgid "Button caption"
msgstr "按钮标题"

# @ dt
#: includes/shortcodes.php:46
msgid "Button"
msgstr "按钮"

#: includes/shortcodes.php:52
msgid "Columns"
msgstr "列"

# @ dt
#: includes/shortcodes.php:54
msgid "Contact Form"
msgstr "联系表单"

# @ dt
#: includes/shortcodes.php:55
msgid "Contact form"
msgstr "联系表单"

#: includes/shortcodes.php:57
msgid "Dropcaps paragraph text here"
msgstr "首字下沉段落文字"

#: includes/shortcodes.php:58
msgid "Dropcaps"
msgstr "首字下沉"

# @ dt
#: includes/shortcodes.php:61
msgid "Google Map"
msgstr "谷歌地图"

#: includes/shortcodes.php:63
msgid "Hide block"
msgstr "隐藏块"

#: includes/shortcodes.php:65
msgid "Highlighted text here"
msgstr "高亮显示文字在这里"

# @ dt
#: includes/shortcodes.php:66
msgid "Highlight"
msgstr "高亮"

# @ dt
#: includes/shortcodes.php:69
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: includes/shortcodes.php:71
msgid "Highlight text here"
msgstr "高亮文字在这里"

#: includes/shortcodes.php:72
msgid "Infobox"
msgstr "信息框"

#: includes/shortcodes.php:75
msgid "Line"
msgstr "线"

#: includes/shortcodes.php:78 includes/shortcodes.php:79
#: includes/shortcodes.php:80
msgid "List Item inner text here"
msgstr "列表内的文字在这里"

#: includes/shortcodes.php:82
msgid "List"
msgstr "列表"

#: includes/shortcodes.php:87
msgid "Puzzles"
msgstr "拼图"

#: includes/shortcodes.php:89
msgid "Quoted text here"
msgstr "引用的文字在这里"

#: includes/shortcodes.php:90
msgid "Quote"
msgstr "引用"

# @ dt
#: includes/shortcodes.php:92
msgid "Section inner text here"
msgstr "该部分内文字在这里"

#: includes/shortcodes.php:93
msgid "Section"
msgstr "Section"

#: includes/shortcodes.php:100
msgid "Skills"
msgstr "技能"

#: includes/shortcodes.php:106
msgid ""
"Paste here table content, generated on one of many public internet "
"resources, for example: http://www.impressivewebs.com/html-table-code-"
"generator/ or http://html-tables.com/"
msgstr ""
"粘贴表格内容到这里，产生许多公共互联网资源之一，例如： http://www."
"impressivewebs.com/html-table-code-generator/ or http://html-tables.com/"

# @ dt
#: includes/shortcodes.php:108
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: includes/shortcodes.php:111 includes/shortcodes.php:112
#: includes/shortcodes.php:113
msgid "Tab inner text here"
msgstr "标签内的文字在这里"

#: includes/shortcodes.php:115
msgid "Tabs"
msgstr "标签"

# @ dt
#: includes/shortcodes.php:118 includes/shortcodes.php:119
#: includes/shortcodes.php:120
msgid "User name"
msgstr "用户名"

# @ dt
#: includes/shortcodes.php:122
msgid "Team"
msgstr "团队"

# @ dt
#: includes/shortcodes.php:125
msgid "Testimonials"
msgstr "客户见证"

# @ dt
#: includes/shortcodes.php:127
msgid "Title text here"
msgstr "这里是标题文字"

#: includes/shortcodes.php:135
msgid "Toggles"
msgstr "选项卡"

#: includes/shortcodes.php:137
msgid "Marked text here"
msgstr "标记的文字在这里"

#: includes/shortcodes.php:138
msgid "Tooltip"
msgstr "工具提示"

# @ dt
#: includes/shortcodes.php:141
msgid "Video"
msgstr "视频"

# @ dt
#: includes/shortcodes.php:609
msgid "Posted"
msgstr "发表"

#: includes/shortcodes.php:610 widgets/widget-popular-posts.php:127
#: widgets/widget-recent-posts.php:114 widgets/widget-recent-reviews.php:139
#: widgets/widget-top10.php:151
msgid "by"
msgstr "由"

#: includes/shortcodes.php:613
msgid "in"
msgstr "在"

#: includes/shortcodes.php:802
msgid "Your Name*"
msgstr "你的名称*"

# @ dt
#: includes/shortcodes.php:803
msgid "Your Email*"
msgstr "你的Emaill*"

# @ dt
#: includes/shortcodes.php:804
msgid "Your Message*"
msgstr "你的信息*"

#: includes/shortcodes.php:805
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: includes/type-category.php:29 includes/type-page.php:49
#: includes/type-post.php:69
msgid "Advertisement"
msgstr "广告"

#: includes/type-category.php:41
msgid "Custom settings for this category (and nested):"
msgstr "为分类自定义设置（和嵌套）："

#: includes/type-category.php:45
msgid ""
"Select parameters for showing posts from this category and all nested "
"categories."
msgstr "从这一类的文章和所有嵌套类，为显示文章选择的参数。"

#: includes/type-category.php:46
msgid "Attention: In each nested category you can override this settings."
msgstr "注意：在每一个嵌套类，你可以覆盖此设置。"

# @ dt
#: includes/type-page.php:7
msgid "Page Options"
msgstr "页面选项"

# @ dt
#: includes/type-post.php:6
msgid "Post Options"
msgstr "文章选项"

#: includes/type-post.php:11
msgid "Reviews criterias for this post"
msgstr "这篇文章的评论特性"

#: includes/type-post.php:12
msgid "In this section you can put your reviews marks"
msgstr "在这一部分，你可以把你的评论标记"

#: includes/type-post.php:15
msgid "Reviews marks"
msgstr "评论标记"

#: includes/type-post.php:16
msgid "Marks for this review."
msgstr "标记进行评论"

# @ dt
#: includes/update-notifier.php:30 includes/update-notifier.php:71
msgid "Theme Updates"
msgstr "主题更新"

# @ dt
#: includes/update-notifier.php:30
msgid "New Update"
msgstr "新的更新"

#: includes/update-notifier.php:49
#, php-format
msgid "New Update: %s"
msgstr "新的更新: %s"

#: includes/update-notifier.php:72
#, php-format
msgid "There is a new version of the %s theme available."
msgstr "有一个新的版本的 %s主题可用。"

#: includes/update-notifier.php:72
#, php-format
msgid "You have version %s installed. Update to version %s."
msgstr "你有安装版本%s。更新版本%s。"

#: includes/update-notifier.php:77
msgid "Update Download and Instructions"
msgstr "更新下载和说明"

#: includes/update-notifier.php:78
#, php-format
msgid ""
"<strong>Please note:</strong> make a backup of the Theme inside your "
"WordPress installation folder <strong>/wp-content/themes/%s/</strong>"
msgstr ""
"<strong>请注意:</strong> 做一个 <strong>备份</strong> 您的WordPress的安装文件"
"夹里面的主题<strong>/wp-content/themes/%s/</strong>"

#: includes/update-notifier.php:79
msgid ""
"To update the Theme, login to <a href=\"http://www.themeforest.net/"
"\">ThemeForest</a>, head over to your <strong>downloads</strong> section and "
"re-download the theme like you did when you bought it."
msgstr ""
"要更新的主题，请登录 <a href=\"http://www.themeforest.net/\">ThemeForest</"
"a>, 到您的头部<strong>下载</strong> 部分重新下载的主题，像你这样的，当你买了"
"它。"

#: includes/update-notifier.php:80
#, php-format
msgid ""
"Extract the zip's contents, look for the extracted theme folder, and after "
"you have all the new files upload them using FTP to the <strong>/wp-content/"
"themes/%s/</strong> folder overwriting the old ones (this is why it's "
"important to backup any changes you've made to the theme files)."
msgstr ""
"解压缩zip的内容，找到提取的主题文件夹后，你把所有的新文件上传到FTP <strong>/"
"wp-content/themes/%s/</strong> 覆盖旧的文件夹(这就是为什么它是重要的主题文件"
"所做的任何更改备份)."

#: includes/update-notifier.php:81
msgid ""
"If you didn't make any changes to the theme files, you are free to overwrite "
"them with the new ones without the risk of losing theme settings, pages, "
"posts, etc, and backwards compatibility is guaranteed."
msgstr ""
"如果主题文件你没有做任何改动，你可以自由覆盖这些新的没有主题设置丢失的风险， "
"页面，文章等，和向后兼容性得到保证。"

#: includes/update-notifier.php:84
msgid "Changelog"
msgstr "变更"

# @ dt
#: includes/wp-pagenavi.php:196
msgid "First"
msgstr "第一"

# @ dt
#: includes/wp-pagenavi.php:197
msgid "Last"
msgstr "最后"

# @ dt
#: includes/wp-pagenavi.php:199
msgid "Prev"
msgstr "上一页"

#: includes/wp-pagenavi.php:200 includes/wp-pagenavi.php:201
msgid "..."
msgstr "..."

#: single.php:121 template-blog-excerpt.php:55 template-blog-fullpost.php:43
msgid "by "
msgstr "由"

#: single.php:124 template-blog-excerpt.php:58 template-blog-fullpost.php:46
msgid "in "
msgstr "在"

#: single.php:147
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: single.php:177
#, php-format
msgid "Summary rating from %s user's marks."
msgstr "摘要评级从 %s用户的标记。"

#: single.php:180
msgid ""
"You can set own marks for this article - just click on stars above and press "
"\"Accept\"."
msgstr "您可以在这篇文章设置自己的标记，- 只需点击星级以上，并按\"接受\"。"

#: single.php:181
msgid "Thanks for your vote!"
msgstr "感谢您的投票！"

#: single.php:183
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: single.php:225
msgid "Thanks for your vote! New average rating is:"
msgstr "感谢您的投票！新的平均评级是："

#: single.php:239
msgid "Error saving your vote! Please, try again later."
msgstr "错误，保存您投票！请稍后再试。"

# @ dt
#: single.php:281 template-blog-excerpt.php:99 template-blog-fullpost.php:89
msgid "Tags:"
msgstr "标签："

#: single.php:312
msgid "About author"
msgstr "作者简介"

# @ dt
#: single.php:349
msgid "Related posts"
msgstr "相关文章"

#: template-blog-404.php:12
msgid "404"
msgstr "404"

#: template-blog-404.php:15
msgid "Oops, This Page Could Not Be Found!"
msgstr "糟糕！页面没找到！"

#: template-blog-404.php:17
msgid "Can't find what you need? Start from our homepage!"
msgstr "无法找到你所需要的吗？开始从您的首页！"

#: template-blog-excerpt.php:90 template-blog-fullpost.php:78
#: template-blog-loop.php:30 template-blog-loop.php:42
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多"

# @ dt
#: template-blog-no-articles.php:12
msgid "No posts found"
msgstr "没找到文章"

#: template-blog-no-articles.php:17
msgid "Sorry, but nothing matched your search criteria."
msgstr "抱歉，没有符合您搜索条件。"

# @ dt
#: template-blog-no-search-results.php:12
msgid "Search Results for:"
msgstr "搜索结果："

#: template-blog-no-search-results.php:18
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search criteria. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "抱歉，没有符合您搜索条件。请再次尝试一些不同的关键字。"

#: template-blog.php:114
msgid "View more"
msgstr "查看更多"

# @ dt
#: template-blog.php:114
msgid "Loading ..."
msgstr "加载中..."

#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:25
msgid "Generate QRCode with your personal data or with any text (links)"
msgstr "您的个人资料，或用任何文本生成QR码（链接）"

#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:31
msgid "ThemeREX - QRCode generator"
msgstr "ThemeREX -  QR码发生器"

#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:79 widgets/qrcode/widget-qrcode.php:228
#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:291
msgid "Company:"
msgstr "公司名称："

# @ dt
#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:80 widgets/qrcode/widget-qrcode.php:233
#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:292
msgid "Phone:"
msgstr "联系电话："

#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:82 widgets/qrcode/widget-qrcode.php:294
msgid "Site:"
msgstr "网址："

#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:153
msgid "QR Code Generator (for your vcard)"
msgstr "QR码生成器（您的vCard）"

#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:183
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:184
msgid "Personal Data"
msgstr "个人资料"

#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:185
msgid "Any Text"
msgstr "任何文本"

# @ dt
#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:189 widgets/widget-advert.php:108
#: widgets/widget-flickr.php:93 widgets/widget-socials.php:127
#: widgets/widget-twitter2.php:124
msgid "Title:"
msgstr "标题："

# @ dt
#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:193
msgid "Show as QR Code:"
msgstr "QR码显示为："

#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:195
msgid "Personal VCard"
msgstr "个人电子名片"

#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:197
msgid "Any text"
msgstr "任何文本"

#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:201
msgid "Show data under QR Code:"
msgstr "QR码下的数据显示："

#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:204
msgid "Width:"
msgstr "宽度："

#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:208
msgid "Color:"
msgstr "颜色："

# @ dt
#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:212
msgid "Bg color:"
msgstr "背景色："

# @ dt
#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:218
msgid "Last name:"
msgstr "姓："

# @ dt
#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:223
msgid "First name:"
msgstr "姓："

# @ dt
#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:238
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:243
msgid "City:"
msgstr "城市："

# @ dt
#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:248
msgid "Post code:"
msgstr "邮编："

#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:253
msgid "Country:"
msgstr "国家："

#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:263
msgid "Web Site URL:"
msgstr "网站网址："

#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:269
msgid "Text to show as QR Code:"
msgstr "文字显示为QR码："

#: widgets/qrcode/widget-qrcode.php:281
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: widgets/widget-advert.php:24 widgets/widget-advert.php:98
msgid "Advertisement block"
msgstr "广告块"

#: widgets/widget-advert.php:30
msgid "ThemeREX - Advertisement block"
msgstr "ThemeREX - 广告块"

#: widgets/widget-advert.php:113
msgid "Image source URL:<br />(leave empty if you paste advert code)"
msgstr "图像来源URL:<br />(如果你粘贴广告代码则留空)"

#: widgets/widget-advert.php:126
msgid "Image link URL:<br />(leave empty if you paste advert code)"
msgstr "图像链接URL:<br />(如果你粘贴广告代码则留空)"

#: widgets/widget-advert.php:131
msgid "or paste Advert Widget HTML Code:"
msgstr "或粘贴广告小工具HTML代码："

#: widgets/widget-flickr.php:25
msgid "Last flickr photos."
msgstr "最后 flickr 照片."

#: widgets/widget-flickr.php:31
msgid "ThemeREX - Flickr photos"
msgstr "ThemeREX -  Flickr照片"

#: widgets/widget-flickr.php:85
msgid "Last flickr photos"
msgstr "最后 flickr 照片"

#: widgets/widget-flickr.php:97
msgid ""
"Flickr ID (<a href=\"http://www.idgettr.com\" target=\"_blank\">idGettr</a>):"
msgstr ""
"Flickr ID (<a href=\"http://www.idgettr.com\" target=\"_blank\">idGettr</a>):"

# @ dt
#: widgets/widget-flickr.php:101
msgid "Number of photos:"
msgstr "照片数量："

#: widgets/widget-popular-posts.php:24
msgid "The most popular and most commented blog posts (extended)"
msgstr "最流行的和最多评论的博客文章（扩展）"

#: widgets/widget-popular-posts.php:30
msgid "ThemeREX - Most Popular & Commented Posts"
msgstr "ThemeREX - 最受欢迎 & 评论文章"

#: widgets/widget-popular-posts.php:145 widgets/widget-recent-posts.php:127
msgid "views"
msgstr "评论"

# @ dt
#: widgets/widget-popular-posts.php:145 widgets/widget-recent-posts.php:127
msgid "comments"
msgstr "评论"

#: widgets/widget-popular-posts.php:227 widgets/widget-recent-posts.php:182
msgid "The most popular & commented posts"
msgstr "最多热门&评论的文章"

# @ dt
#: widgets/widget-popular-posts.php:242 widgets/widget-recent-posts.php:195
#: widgets/widget-recent-reviews.php:223 widgets/widget-top10.php:254
msgid "Widget title:"
msgstr "Widget的标题："

#: widgets/widget-popular-posts.php:247
msgid "Most popular tab title:"
msgstr "最热门标签标题："

#: widgets/widget-popular-posts.php:252
msgid "Most commented tab title:"
msgstr "最多评论标签标题："

# @ dt
#: widgets/widget-popular-posts.php:257 widgets/widget-recent-posts.php:200
#: widgets/widget-recent-reviews.php:228 widgets/widget-top10.php:269
msgid "Category:"
msgstr "类别："

#: widgets/widget-popular-posts.php:259 widgets/widget-recent-posts.php:202
#: widgets/widget-recent-reviews.php:230 widgets/widget-top10.php:271
msgid "-- Any category --"
msgstr "- 所有类别 - "

# @ dt
#: widgets/widget-popular-posts.php:269 widgets/widget-recent-posts.php:212
#: widgets/widget-recent-reviews.php:240 widgets/widget-top10.php:281
msgid "Number posts to show:"
msgstr "文章显示数量："

# @ dt
#: widgets/widget-popular-posts.php:274 widgets/widget-recent-posts.php:217
#: widgets/widget-recent-reviews.php:245 widgets/widget-top10.php:286
msgid "Show post image:"
msgstr "显示文章图像："

# @ dt
#: widgets/widget-popular-posts.php:282 widgets/widget-recent-posts.php:225
#: widgets/widget-recent-reviews.php:253 widgets/widget-top10.php:294
msgid "Show post author:"
msgstr "显示文章作者："

# @ dt
#: widgets/widget-popular-posts.php:290 widgets/widget-recent-posts.php:233
#: widgets/widget-recent-reviews.php:261 widgets/widget-top10.php:302
msgid "Show post date:"
msgstr "显示文章日期："

# @ dt
#: widgets/widget-popular-posts.php:298 widgets/widget-recent-posts.php:241
#: widgets/widget-recent-reviews.php:269 widgets/widget-top10.php:310
msgid "Show post counters:"
msgstr "显示文章计数器："

#: widgets/widget-popular-posts.php:300 widgets/widget-recent-posts.php:243
msgid "As text"
msgstr "作为文本"

#: widgets/widget-popular-posts.php:302 widgets/widget-recent-posts.php:245
#: widgets/widget-recent-reviews.php:273 widgets/widget-top10.php:314
msgid "As icon"
msgstr "作为图标"

# @ dt
#: widgets/widget-recent-posts.php:24
msgid "The recent blog posts (extended)"
msgstr "最近的博客文章（扩展）"

# @ dt
#: widgets/widget-recent-posts.php:30
msgid "ThemeREX - Recent Posts"
msgstr "ThemeREX - 最近的帖子"

#: widgets/widget-recent-reviews.php:24
msgid "Recent reviews"
msgstr "最近的评论"

#: widgets/widget-recent-reviews.php:30
msgid "ThemeREX - Recent reviews"
msgstr "ThemeREX - 最近的评论"

# @ dt
#: widgets/widget-recent-reviews.php:210
msgid "Recent reviews from selected category"
msgstr "从选定的类别最近的评论"

#: widgets/widget-recent-reviews.php:271 widgets/widget-top10.php:312
msgid "As stars"
msgstr "作为星级"

# @ dt
#: widgets/widget-socials.php:24
msgid "Show site logo and social links"
msgstr "显示网站的标志和社会链接"

# @ dt
#: widgets/widget-socials.php:30
msgid "ThemeREX - Show logo and social links"
msgstr "ThemeREX - 显示标志和社交链接"

# @ dt
#: widgets/widget-socials.php:116
msgid "Show logo and social icons"
msgstr "显示标志和社会的图标"

#: widgets/widget-socials.php:131
msgid "Description:"
msgstr "说明："

#: widgets/widget-socials.php:135
msgid "Logo image:<br />(if empty - use logo from Theme Options)"
msgstr "标志图像：:<br />(如果留空则使用主题选项标志)"

# @ dt
#: widgets/widget-socials.php:147
msgid "Show logo:"
msgstr "显示标志："

# @ dt
#: widgets/widget-socials.php:154
msgid "Show social icons:"
msgstr "显示社交的图标："

#: widgets/widget-top10.php:24
msgid "Top 10 posts by average reviews marks (by author and users)"
msgstr "前10篇文章平均评论标记（作者和用户）"

#: widgets/widget-top10.php:30
msgid "ThemeREX - Top 10 Posts"
msgstr "ThemeREX - 前10篇文章"

#: widgets/widget-top10.php:239
msgid "Top 10 posts from selected category"
msgstr "从所选类别的前10个文章"

#: widgets/widget-top10.php:259
msgid "Author rating tab title:"
msgstr "作者评级选项卡的标题："

#: widgets/widget-top10.php:264
msgid "Users rating tab title:"
msgstr "用户评价标签标题："

#: widgets/widget-twitter2.php:25
msgid "Last Twitter Updates. Version for new Twitter API 1.1"
msgstr "Last Twitter Updates. Version for new Twitter API 1.1"

#: widgets/widget-twitter2.php:31
msgid "ThemeREX - Twitter"
msgstr "ThemeREX - Twitter"

#: widgets/widget-twitter2.php:112
msgid "Last Twitter Updates"
msgstr "最后 Twitter 更新"

#: widgets/widget-twitter2.php:129
msgid "Tweets count:"
msgstr "Tweets 数:"

# @ dt
#: widgets/widget-twitter2.php:134
msgid "Twitter Username:"
msgstr "Twitter Username:"

#: widgets/widget-twitter2.php:134
msgid "leave empty if you paste widget code"
msgstr "留空，如果粘贴小工具代码"

#: widgets/widget-twitter2.php:139
msgid "Twitter Consumer Key:"
msgstr "Twitter Consumer Key:"

#: widgets/widget-twitter2.php:143
msgid "Twitter Consumer Secret:"
msgstr "Twitter Consumer Secret:"

#: widgets/widget-twitter2.php:147
msgid "Twitter Token Key:"
msgstr "Twitter Token Key:"

#: widgets/widget-twitter2.php:151
msgid "Twitter Token Secret:"
msgstr "Twitter Token Secret:"

# @ dt
#~ msgid "Background:"
#~ msgstr "背景："

#~ msgid "Use boxed or wide body style"
#~ msgstr "使用盒子布局或全宽主体样式"

#~ msgid "ago"
#~ msgstr "前"

#~ msgid "day"
#~ msgstr "天"

#~ msgid "<span class=\"readmore\">Read more</span>"
#~ msgstr "<span class=\"readmore\">阅读更多</span>"

#~ msgid "By Users (Readers)"
#~ msgstr "用户（读者）"

# @ dt
#~ msgid "Date (descending)"
#~ msgstr "日期（降序）"

#~ msgid "Comments number"
#~ msgstr "评论数"

#~ msgid "Views number"
#~ msgstr "查看数目"

# @ dt
#~ msgid "Posts"
#~ msgstr "文章"

#~ msgctxt "calendar caption"
#~ msgid "%1$s %2$s"
#~ msgstr "%1$s %2$s"

# @ dt
#~ msgid "View posts for %1$s %2$s"
#~ msgstr "查看文章  %1$s %2$s"

#~ msgid "Click here &raquo;"
#~ msgstr "单击这里 &raquo;"

#~ msgid "Blog Style 2"
#~ msgstr "博客样式2"

#~ msgid "Blog Style 3"
#~ msgstr "博客样式3"

# @ dt
#~ msgid "Portfolio Style 1"
#~ msgstr "作品样式1"

# @ dt
#~ msgid "Portfolio Style 2"
#~ msgstr "作品样式2"

# @ dt
#~ msgid "Portfolio Style 3"
#~ msgstr "作品样式3"

# @ dt
#~ msgid "Portfolio Style 4"
#~ msgstr "作品样式4"

#~ msgid "Short Blog mode (only excerpt for each article)"
#~ msgstr "精简博客模式（每个文章仅摘录）"

#~ msgid "Full Blog mode (fullpost content)"
#~ msgstr "全博客模式（整个博客内容）"

#~ msgid "Show/Hide custom parameters"
#~ msgstr "显示/隐藏自定义参数"

#~ msgid "Search &hellip;"
#~ msgstr "搜索 &hellip;"

#~ msgid "By: "
#~ msgstr "By: "

# @ dt
#~ msgid "Categories:"
#~ msgstr "分类："

# @ dt
#~ msgid "Project Details"
#~ msgstr "项目详情"

#~ msgid "Customer: "
#~ msgstr "客户："

# @ dt
#~ msgid "Related projects"
#~ msgstr "相关作品"

# @ dt
#~ msgid "All"
#~ msgstr "全部"

#~ msgid "Or start from our homepage"
#~ msgstr "或从我们的首页开始"

# @ dt
#~ msgid "Search Results for: &laquo;%s&raquo;"
#~ msgstr "搜索结果: &laquo;%s&raquo;"

# @ dt
#~ msgid "Logo"
#~ msgstr "标志"

#~ msgid "Upload your site logo. Image dimensions up to 200x100"
#~ msgstr "上传你的站点标志。图像尺寸不少于 200x100"

#~ msgid "Header \"Call us\" text"
#~ msgstr "页眉 \"Call us\" 文字"

#~ msgid "Text for field 'Call us' in header area"
#~ msgstr "页眉区域字段 '联系我们' 文字"

# @ dt
#~ msgid "Color and Background"
#~ msgstr "背景颜色"

# @ dt
#~ msgid "Background image"
#~ msgstr "背景图像"

#~ msgid "Substitute video tag and shortcode with our theme-styled gallery"
#~ msgstr "替换视频标签和简码为我们主题风格的画廊"

#~ msgid "Use Isotope slider for portfolio"
#~ msgstr "为作品使用Isotope 滑块"

#~ msgid ""
#~ "Use Isotope slider for change categories in portfolio.<br />Attention! "
#~ "Use Isotope slider only with small categories (up to 30-40 posts in "
#~ "portfolio category and nested)"
#~ msgstr ""
#~ "在作品里为变更分类使用Isotope 滑块<br />注意！使用Isotope 滑块只适合小类"
#~ "别 (最多 30-40 个作品类别文章)"

#~ msgid "Show title & breadcrumbs area"
#~ msgstr "显示标题和面包屑区域"

#~ msgid "Show area with blog title and breadcrumbs line"
#~ msgstr "显示博客和面包屑线区域"

#~ msgid "Select main sidebar for single pages"
#~ msgstr "为单页选择主侧边栏"

#~ msgid "Select advertisement sidebar for single page."
#~ msgstr "为单页选择广告侧边栏"

#~ msgid "Select footer sidebar for single pages."
#~ msgstr "为单页选择页脚侧边栏"

#~ msgid ""
#~ "URLs to you profile in some social networks. Check desired item to show "
#~ "it in header of site (up to 6 icons)."
#~ msgstr "你的社交网络资料URLs。勾选所需的显示到站点页眉（最多6个）"

#~ msgid "Link to your Facebook profile"
#~ msgstr "链接到你的Facebook 资料"

#~ msgid "Link to your Twitter profile"
#~ msgstr "链接到你的 Twitter 资料"

# @ dt
#~ msgid "Google Plus"
#~ msgstr "Google Plus"

#~ msgid "Link to your gplus profile"
#~ msgstr "链接到你的 gplus 资料"

#~ msgid "Link to your Pinterest profile"
#~ msgstr "链接到你的 Pinterest 资料"

#~ msgid "Link to your Dribbble profile"
#~ msgstr "链接到你的 Dribbble 资料"

#~ msgid "Link to your Vimeo profile"
#~ msgstr "链接到你的 Vimeo 资料"

#~ msgid "Github"
#~ msgstr "Github"

#~ msgid "Link to your Github profile"
#~ msgstr "链接到你的 Github 资料"

#~ msgid "Flickr"
#~ msgstr "Flickr"

#~ msgid "Link to your Flickr profile"
#~ msgstr "链接到你的 Flickr 资料"

#~ msgid "Link to your Tumblr profile"
#~ msgstr "链接到你的Tumblr 资料"

# @ dt
#~ msgid "Instagram"
#~ msgstr "Instagram"

#~ msgid "Link to your Instagram profile"
#~ msgstr "链接到你的 Instagram 资料"

#~ msgid "SoundCloud"
#~ msgstr "SoundCloud"

#~ msgid "Link to your SoundCloud profile"
#~ msgstr "链接到你的SoundCloud 资料"

# @ dt
#~ msgid "Contacts"
#~ msgstr "联系"

#~ msgid "Show Google map in header on Contact page"
#~ msgstr "在联系页面顶部显示谷歌地图"

#~ msgid ""
#~ "Do you want to show Google map with your location in header area on "
#~ "Contact Us page"
#~ msgstr "是否在联系我们页面页眉区域显示谷歌地图"

# @ dt
#~ msgid "Enter your address here"
#~ msgstr "在这里输入你的地址"

#~ msgid "Enter your phone here"
#~ msgstr "在这里输入你的电话"

#~ msgid "Fax"
#~ msgstr "传真"

#~ msgid "Enter your fax here"
#~ msgstr "在这里输入你的传真"

#~ msgid "Enter your email here"
#~ msgstr "在这里输入你的email "

#~ msgid "Enter your site url here"
#~ msgstr "在这里输入你的URL "

#~ msgid "Page custom parameters"
#~ msgstr "页面自定义参数"

# @ dt
#~ msgid "Featured icon"
#~ msgstr "精选图标"

#~ msgid "Select icon to present this page"
#~ msgstr "选择图标呈现到此页"

#~ msgid "Post custom parameters"
#~ msgstr "文章自定义参数"

#~ msgid "In this section you can set up custom parameters for this post"
#~ msgstr "在这里你可以设置这个文章的自定义参数"

#~ msgid "Select icon to present this post"
#~ msgstr "选择图标以呈现到本文章"

#~ msgid "Portfolio item additional parameters"
#~ msgstr "作品条目附加参数"

# @ dt
#~ msgid "Portfolio project details"
#~ msgstr "作品项目详情"

# @ dt
#~ msgid "Project URL"
#~ msgstr "项目链接"

# @ dt
#~ msgid "URL for portfolio project item"
#~ msgstr "作品项目的URL"

# @ dt
#~ msgid "Project date"
#~ msgstr "项目日期"

#~ msgid "Release date for portfolio project item"
#~ msgstr "作品项目发行日期"

# @ dt
#~ msgid "Project customer name"
#~ msgstr "项目自定义名称"

# @ dt
#~ msgid "Customer name for portfolio project item"
#~ msgstr "作品项目的客户名称"

#~ msgid "Project customer url"
#~ msgstr "作品客户URL"

# @ dt
#~ msgid "Customer URL for portfolio project item"
#~ msgstr "作品项目的客户URL"

#~ msgid "WP Space - Advertisement block"
#~ msgstr "WP Space - 广告块"

# @ dt
#~ msgid "WP Space - Contact form"
#~ msgstr "WP Space - 联系表单"

# @ dt
#~ msgid "The contact form"
#~ msgstr "联系表单"

#~ msgid "Show your contacts"
#~ msgstr "显示你的联系内容"

#~ msgid "WP Space - Contacts"
#~ msgstr "WP Space - 联系"

# @ dt
#~ msgid "Show contacts"
#~ msgstr "显示联系"

#~ msgid "By:"
#~ msgstr "By:"

#~ msgid "WP Space - Recent Blog Posts"
#~ msgstr "WP Space - 最近博客文章"

# @ dt
#~ msgid "Number posts:"
#~ msgstr "文章数量："

# @ dt
#~ msgid "WP Space - Social links"
#~ msgstr "WP Space - 社交链接"

# @ dt
#~ msgid "Show social"
#~ msgstr "显示社交"

#~ msgid "WP Space - Twitter timeline"
#~ msgstr "WP Space - Twitter 时间轴"

#~ msgid "Twitter Widget ID:<br />(leave empty if you paste widget code)"
#~ msgstr "Twitter 小工具  ID:<br />(leave empty if you paste widget code)"

#~ msgid ""
#~ "or paste Twitter Widget Code:<br />(created in your profile on twitter."
#~ "com)"
#~ msgstr ""
#~ "或粘贴 Twitter 小工具代码 :<br />(created in your profile on twitter.com)"

#~ msgid ""
#~ "It looks like nothing was found at this location. Maybe try to use a "
#~ "search?"
#~ msgstr "这里什么也没找到。试试搜索？"

#~ msgctxt "comments title"
#~ msgid "One thought on &ldquo;%2$s&rdquo;"
#~ msgid_plural "%1$s thoughts on &ldquo;%2$s&rdquo;"
#~ msgstr[0] "One thought on &ldquo;%2$s&rdquo;"
#~ msgstr[1] "%1$s thoughts on &ldquo;%2$s&rdquo;"

#~ msgid "&larr; Older Comments"
#~ msgstr "&larr; 较早评论"

#~ msgid "Newer Comments &rarr;"
#~ msgstr "最新评论 &rarr;"

#~ msgid "Required fields are marked %s"
#~ msgstr "西天字段已标记为 %s"

# @ dt
#~ msgid "Name &#42;"
#~ msgstr "名称 &#42;"

# @ dt
#~ msgid "Name&#42;"
#~ msgstr "姓名&#42;"

# @ dt
#~ msgid "Email &#42;"
#~ msgstr "Email  &#42;"

# @ dt
#~ msgid "Email&#42;"
#~ msgstr "Email&#42;"

#~ msgid ""
#~ "You may use these <abbr title=\"HyperText Markup Language\">HTML</abbr> "
#~ "tags and attributes: %s"
#~ msgstr ""
#~ "你也可以使用 <abbr title=\"HyperText Markup Language\">HTML</abbr> 标签和"
#~ "属性: %s"

#~ msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a comment."
#~ msgstr "你必需 <a href=\"%s\">登录</a> 才能发表评论"

#~ msgid ""
#~ "Logged in as <a href=\"%1$s\">%2$s</a>. <a href=\"%3$s\" title=\"Log out "
#~ "of this account\">Log out?</a>"
#~ msgstr ""
#~ "登录为 <a href=\"%1$s\">%2$s</a>. <a href=\"%3$s\" title=\"Log out of "
#~ "this account\">注销?</a>"

#~ msgid "Your email address will not be published."
#~ msgstr "你的email 地址不会公开"

# @ dt
#~ msgid "Primary Menu"
#~ msgstr "主菜单"

# @ dt
#~ msgid "Top Menu"
#~ msgstr "顶部菜单"

# @ dt
#~ msgid "Bottom Menu"
#~ msgstr "底部菜单"

#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "Stylesheet saved."
#~ msgstr "样式已经保存"

# @ dt
#~ msgid "To view this protected post, enter the password below:"
#~ msgstr "查看这个加密文章，请在下面输入密码："

# @ dt
#~ msgctxt "widget"
#~ msgid "Percent"
#~ msgstr "百分比"

# @ dt
#~ msgid "clear"
#~ msgstr "清除"

# @ dt
#~ msgid "(Edit)"
#~ msgstr "（编辑）"

# @ dt
#~ msgid "MENU"
#~ msgstr "菜单"

#~ msgid "CLOSE"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "back"
#~ msgstr "返回"

# @ dt
#~ msgid "Nothing Found"
#~ msgstr "什么没找到"

#~ msgid ""
#~ "Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
#~ msgstr "准备发布你的第一篇文章？ <a href=\"%1$s\">开始吧</a>."

#~ msgid ""
#~ "It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
#~ "searching can help."
#~ msgstr "没找到你想查看的项目. 试试搜索吧."

# @ dt
#~ msgctxt "fullscreen slider two"
#~ msgid "Details"
#~ msgstr "详情"

# @ dt
#~ msgctxt "blog small list"
#~ msgid "No title"
#~ msgstr "无标题"

# @ dt
#~ msgctxt "details button"
#~ msgid "Details"
#~ msgstr "详情"

# @ dt
#~ msgctxt "edit button"
#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

# @ dt
#~ msgid "1 Comment"
#~ msgstr "1 评论"

#~ msgctxt "share buttons"
#~ msgid "share"
#~ msgstr "分享"

#~ msgctxt "share buttons"
#~ msgid "tweet"
#~ msgstr "tweet"

# @ dt
#~ msgctxt "team link"
#~ msgid "Facebook"
#~ msgstr "Facebook"

# @ dt
#~ msgctxt "team link"
#~ msgid "Twitter"
#~ msgstr "Twitter"

# @ dt
#~ msgctxt "team link"
#~ msgid "Pinterest"
#~ msgstr "Pinterest"

#~ msgctxt "team link"
#~ msgid "Personal blog / website"
#~ msgstr "个人博客 / 网站"

# @ dt
#~ msgctxt "team link"
#~ msgid "E-mail"
#~ msgstr "E-mail"

#~ msgctxt "theme-options"
#~ msgid "H1"
#~ msgstr "H1"

#~ msgctxt "theme-options"
#~ msgid "H2"
#~ msgstr "H2"

#~ msgctxt "theme-options"
#~ msgid "H3"
#~ msgstr "H3"

#~ msgctxt "theme-options"
#~ msgid "H4"
#~ msgstr "H4"

#~ msgctxt "theme-options"
#~ msgid "H5"
#~ msgstr "H5"

#~ msgctxt "theme-options"
#~ msgid "H6"
#~ msgstr "H6"

# @ dt
#~ msgctxt "theme-options"
#~ msgid "Medium buttons"
#~ msgstr "中型按钮"

# @ dt
#~ msgctxt "theme-options"
#~ msgid "Big buttons"
#~ msgstr "大型按钮"

#~ msgctxt "theme-options"
#~ msgid "None"
#~ msgstr "无"

#~ msgctxt "theme-options"
#~ msgid "Grayscale"
#~ msgstr "灰度"

#~ msgctxt "theme-options"
#~ msgid "Grayscale with color hovers"
#~ msgstr "灰度悬停颜色"

# @ dt
#~ msgctxt "theme-options"
#~ msgid "Social buttons in blog posts"
#~ msgstr "在博客文章显示社交按钮"

# @ dt
#~ msgctxt "theme-options"
#~ msgid "Social buttons in portfolio projects"
#~ msgstr "在作品项目的社交按钮"

#~ msgctxt "theme-options"
#~ msgid "Social buttons in media (photos and videos)"
#~ msgstr "媒体社交按钮（照片和视频）"

#~ msgctxt "theme-options"
#~ msgid "Stripe 1"
#~ msgstr "条纹 1"

#~ msgctxt "theme-options"
#~ msgid "Stripe 2"
#~ msgstr "条纹 2"

#~ msgctxt "theme-options"
#~ msgid "Stripe 3"
#~ msgstr "条纹 3"

# @ dt
#~ msgctxt "category list"
#~ msgid "View all"
#~ msgstr "查看全部"

# @ dt
#~ msgctxt "category list"
#~ msgid "Other posts"
#~ msgstr "其他文章"

# @ dt
#~ msgctxt "category list"
#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid "Asc"
#~ msgstr "倒序"

# @ dt
#~ msgctxt "backend portfolio"
#~ msgid "Add New"
#~ msgstr "添加"

# @ dt
#~ msgctxt "backend portfolio"
#~ msgid "Add New Item"
#~ msgstr "添加新条目"

# @ dt
#~ msgctxt "backend portfolio"
#~ msgid "View Item"
#~ msgstr "查看条目"

# @ dt
#~ msgctxt "backend portfolio"
#~ msgid "Search Items"
#~ msgstr "搜索条目"

# @ dt
#~ msgctxt "backend portfolio"
#~ msgid "No items found in Trash"
#~ msgstr "回收站里没有条目"

# @ dt
#~ msgctxt "backend portfolio"
#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "分类"

# @ dt
#~ msgctxt "backend portfolio"
#~ msgid "Search in Category"
#~ msgstr "在分类里搜索"

# @ dt
#~ msgctxt "backend portfolio"
#~ msgid "Parent Category"
#~ msgstr "父类别"

# @ dt
#~ msgctxt "backend portfolio"
#~ msgid "Parent Category:"
#~ msgstr "父类别："

# @ dt
#~ msgctxt "backend portfolio"
#~ msgid "Edit Category"
#~ msgstr "编辑类别"

# @ dt
#~ msgctxt "backend portfolio"
#~ msgid "Update Category"
#~ msgstr "更新类别"

# @ dt
#~ msgctxt "backend portfolio"
#~ msgid "Add New Category"
#~ msgstr "添加新类别"

# @ dt
#~ msgctxt "backend portfolio"
#~ msgid "New Category Name"
#~ msgstr "新类别名称"

# @ dt
#~ msgctxt "backend testimonials"
#~ msgid "Add New"
#~ msgstr "添加"

# @ dt
#~ msgctxt "backend testimonials"
#~ msgid "Add New Item"
#~ msgstr "添加新条目"

# @ dt
#~ msgctxt "backend testimonials"
#~ msgid "Edit Item"
#~ msgstr "编辑条目"

# @ dt
#~ msgctxt "backend testimonials"
#~ msgid "New Item"
#~ msgstr "新条目"

# @ dt
#~ msgctxt "backend testimonials"
#~ msgid "View Item"
#~ msgstr "查看条目"

# @ dt
#~ msgctxt "backend testimonials"
#~ msgid "Search Items"
#~ msgstr "搜索条目"

# @ dt
#~ msgctxt "backend testimonials"
#~ msgid "No items found"
#~ msgstr "没找到条目"

# @ dt
#~ msgctxt "backend testimonials"
#~ msgid "No items found in Trash"
#~ msgstr "回收站里没有条目"

# @ dt
#~ msgctxt "backend testimonials"
#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "分类"

# @ dt
#~ msgctxt "backend testimonials"
#~ msgid "Category"
#~ msgstr "分类"

# @ dt
#~ msgctxt "backend testimonials"
#~ msgid "Search in Category"
#~ msgstr "在分类里搜索"

# @ dt
#~ msgctxt "backend testimonials"
#~ msgid "Parent Category"
#~ msgstr "父级分类"

# @ dt
#~ msgctxt "backend testimonials"
#~ msgid "Parent Category:"
#~ msgstr "父级分类："

# @ dt
#~ msgctxt "backend testimonials"
#~ msgid "Edit Category"
#~ msgstr "编辑分类"

# @ dt
#~ msgctxt "backend testimonials"
#~ msgid "Update Category"
#~ msgstr "更新分类"

# @ dt
#~ msgctxt "backend testimonials"
#~ msgid "Add New Category"
#~ msgstr "添加新分类"

# @ dt
#~ msgctxt "backend testimonials"
#~ msgid "New Category Name"
#~ msgstr "新的分类名称"

# @ dt
#~ msgctxt "backend team"
#~ msgid "Add New"
#~ msgstr "添加"

# @ dt
#~ msgctxt "backend team"
#~ msgid "Add New Teammate"
#~ msgstr "添加新队员"

# @ dt
#~ msgctxt "backend team"
#~ msgid "Edit Teammate"
#~ msgstr "编辑队员"

# @ dt
#~ msgctxt "backend team"
#~ msgid "New Teammate"
#~ msgstr "新队员"

# @ dt
#~ msgctxt "backend team"
#~ msgid "View Teammate"
#~ msgstr "查看队员"

# @ dt
#~ msgctxt "backend team"
#~ msgid "Search Teammates"
#~ msgstr "搜索队员"

# @ dt
#~ msgctxt "backend team"
#~ msgid "No teammates found"
#~ msgstr "没有找到队员"

# @ dt
#~ msgctxt "backend team"
#~ msgid "No Teammates found in Trash"
#~ msgstr "回收站里没有队员"

# @ dt
#~ msgctxt "backend team"
#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "分类"

# @ dt
#~ msgctxt "backend team"
#~ msgid "Category"
#~ msgstr "分类"

# @ dt
#~ msgctxt "backend team"
#~ msgid "Search in Category"
#~ msgstr "搜索分类"

# @ dt
#~ msgctxt "backend team"
#~ msgid "Parent Category"
#~ msgstr "父类别"

# @ dt
#~ msgctxt "backend team"
#~ msgid "Parent Category:"
#~ msgstr "父类别："

# @ dt
#~ msgctxt "backend team"
#~ msgid "Edit Category"
#~ msgstr "编辑类别"

# @ dt
#~ msgctxt "backend team"
#~ msgid "Update Category"
#~ msgstr "更新类别"

# @ dt
#~ msgctxt "backend team"
#~ msgid "Add New Category"
#~ msgstr "新类别"

# @ dt
#~ msgctxt "backend team"
#~ msgid "New Category Name"
#~ msgstr "新类别名称"

# @ dt
#~ msgctxt "backend logos"
#~ msgid "Partners, Clients, etc."
#~ msgstr "合作商,客户"

# @ dt
#~ msgctxt "backend logos"
#~ msgid "Item"
#~ msgstr "项"

# @ dt
#~ msgctxt "backend logos"
#~ msgid "Add New"
#~ msgstr "添加"

# @ dt
#~ msgctxt "backend logos"
#~ msgid "Add New Item"
#~ msgstr "添加条目"

# @ dt
#~ msgctxt "backend logos"
#~ msgid "Edit Item"
#~ msgstr "编辑条目"

# @ dt
#~ msgctxt "backend logos"
#~ msgid "New Item"
#~ msgstr "新条目"

# @ dt
#~ msgctxt "backend logos"
#~ msgid "View Item"
#~ msgstr "查看条目"

# @ dt
#~ msgctxt "backend logos"
#~ msgid "Search Items"
#~ msgstr "搜索条目"

# @ dt
#~ msgctxt "backend logos"
#~ msgid "No items found"
#~ msgstr "没找到条目"

# @ dt
#~ msgctxt "backend logos"
#~ msgid "No items found in Trash"
#~ msgstr "回收站里没有条目"

# @ dt
#~ msgctxt "backend partners"
#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "分类"

# @ dt
#~ msgctxt "backend partners"
#~ msgid "Category"
#~ msgstr "分类"

# @ dt
#~ msgctxt "backend partners"
#~ msgid "Search in Category"
#~ msgstr "在分类里搜索"

# @ dt
#~ msgctxt "backend partners"
#~ msgid "Parent Category"
#~ msgstr "父类别"

# @ dt
#~ msgctxt "backend partners"
#~ msgid "Parent Category:"
#~ msgstr "父类别："

# @ dt
#~ msgctxt "backend partners"
#~ msgid "Edit Category"
#~ msgstr "编辑分类"

# @ dt
#~ msgctxt "backend partners"
#~ msgid "Update Category"
#~ msgstr "更新类别"

# @ dt
#~ msgctxt "backend partners"
#~ msgid "Add New Category"
#~ msgstr "添加新类别"

# @ dt
#~ msgctxt "backend partners"
#~ msgid "New Category Name"
#~ msgstr "新类别名称"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "Photo Albums"
#~ msgstr "照片相簿"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "Photo Album"
#~ msgstr "照片相簿"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "Add New"
#~ msgstr "添加"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "Add New Album"
#~ msgstr "添加新相簿"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "Edit Album"
#~ msgstr "编辑相簿"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "New Album"
#~ msgstr "新的相簿"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "View Album"
#~ msgstr "查看相簿"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "Search for Albums"
#~ msgstr "搜索相簿"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "No Albums Found"
#~ msgstr "没找到相簿"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "No Albums Found in Trash"
#~ msgstr "回收站里没有相簿"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "分类"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "Category"
#~ msgstr "类别"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "Search in Category"
#~ msgstr "在分类中搜索"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "Parent Category"
#~ msgstr "父类别"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "Parent Category:"
#~ msgstr "父类别："

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "Edit Category"
#~ msgstr "编辑分类"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "Update Category"
#~ msgstr "更新分类"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "Add New Category"
#~ msgstr "添加新的类别"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "New Category Name"
#~ msgstr "新类别名称"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "Slideshows"
#~ msgstr "幻灯片"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "Add New Slider"
#~ msgstr "添加新幻灯片"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "Edit Slider"
#~ msgstr "编辑滑块"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "View Slider"
#~ msgstr "查看幻灯片"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "Search for Slideshow"
#~ msgstr "搜索幻灯片"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "No Slideshow Found"
#~ msgstr "没找到幻灯片"

# @ dt
#~ msgctxt "backend albums"
#~ msgid "No Slideshow Found in Trash"
#~ msgstr "回收站里没有幻灯片"

# @ dt
#~ msgctxt "archive template title"
#~ msgid "Category Archives: %s"
#~ msgstr "分类存档： %s"

# @ dt
#~ msgctxt "archive template title"
#~ msgid "Portfolio Archives: %s"
#~ msgstr "作品存档： %s"

# @ dt
#~ msgctxt "archive template title"
#~ msgid "Archives:"
#~ msgstr "存档："

# @ dt
#~ msgctxt "header slideshow"
#~ msgid "details"
#~ msgstr "详情"

#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "Error: Less css is not writable!"
#~ msgstr "错误：Less css不能写入"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "Thumbnail"
#~ msgstr "缩略图"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "Footer"
#~ msgstr "F页脚"

#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "Slug"
#~ msgstr "别名"

# @ dt
#~ msgctxt "backend bulk edit"
#~ msgid "Sidebar option"
#~ msgstr "侧边栏选项"

#~ msgctxt "backend bulk edit"
#~ msgid "Left"
#~ msgstr "左"

# @ dt
#~ msgctxt "backend bulk edit"
#~ msgid "Right"
#~ msgstr "右"

#~ msgctxt "backend bulk edit"
#~ msgid "Disabled"
#~ msgstr "禁用"

#~ msgctxt "backend bulk edit"
#~ msgid "&mdash; No Change &mdash;"
#~ msgstr "&mdash; 未改变 &mdash;"

# @ dt
#~ msgctxt "backend bulk edit"
#~ msgid "Widgetized footer"
#~ msgstr "全宽页脚"

# @ dt
#~ msgctxt "backend bulk edit footer"
#~ msgid "Show"
#~ msgstr "显示"

# @ dt
#~ msgctxt "backend bulk edit"
#~ msgid "Sidebar"
#~ msgstr "侧边栏"

# @ dt
#~ msgctxt "backend bulk edit"
#~ msgid "Footer"
#~ msgstr "F页脚"

# @ dt
#~ msgid "Install Required Plugins"
#~ msgstr "安装必要插件"

# @ dt
#~ msgid "Install Plugins"
#~ msgstr "安装插件"

# @ dt
#~ msgid "Installing Plugin: %s"
#~ msgstr "安装插件: %s"

# @ dt
#~ msgid "Something went wrong with the plugin API."
#~ msgstr "插件 API发生未知错误."

# @ dt
#~ msgid "This theme requires the following plugin: %1$s."
#~ msgid_plural "This theme requires the following plugins: %1$s."
#~ msgstr[0] "必须安装以下插件: %1$s."
#~ msgstr[1] "必须安装以下插件: %1$s."

# @ dt
#~ msgid "This theme recommends the following plugin: %1$s."
#~ msgid_plural "This theme recommends the following plugins: %1$s."
#~ msgstr[0] "推荐安装以下插件： %1$s."
#~ msgstr[1] "推荐安装以下插件: %1$s."

# @ dt
#~ msgid ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %s "
#~ "plugin. Contact the administrator of this site for help on getting the "
#~ "plugin installed."
#~ msgid_plural ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to install the %s "
#~ "plugins. Contact the administrator of this site for help on getting the "
#~ "plugins installed."
#~ msgstr[0] "对不起, 你无权安装 %s 插件. 联系管理员帮助安装."
#~ msgstr[1] "对不起, 你无权安装 %s 插件. 联系管理员帮助安装."

# @ dt
#~ msgid "The following required plugin is currently inactive: %1$s."
#~ msgid_plural "The following required plugins are currently inactive: %1$s."
#~ msgstr[0] "以下插件未激活: %1$s."
#~ msgstr[1] "以下插件未激活: %1$s."

# @ dt
#~ msgid "The following recommended plugin is currently inactive: %1$s."
#~ msgid_plural ""
#~ "The following recommended plugins are currently inactive: %1$s."
#~ msgstr[0] "以下推荐插件未激活: %1$s."
#~ msgstr[1] "以下推荐插件未激活: %1$s."

# @ dt
#~ msgid ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %s "
#~ "plugin. Contact the administrator of this site for help on getting the "
#~ "plugin activated."
#~ msgid_plural ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to activate the %s "
#~ "plugins. Contact the administrator of this site for help on getting the "
#~ "plugins activated."
#~ msgstr[0] "对不起, 你无权激活 %s 插件. 联系管理员帮助激活."
#~ msgstr[1] "对不起, 你无权激活 %s 插件. 联系管理员帮助激活."

# @ dt
#~ msgid ""
#~ "The following plugin needs to be updated to its latest version to ensure "
#~ "maximum compatibility with this theme: %1$s."
#~ msgid_plural ""
#~ "The following plugins need to be updated to their latest version to "
#~ "ensure maximum compatibility with this theme: %1$s."
#~ msgstr[0] "以下插件需要更新到最新版以兼容主题: %1$s."
#~ msgstr[1] "以下插件需要更新到最新版以兼容主题: %1$s."

# @ dt
#~ msgid ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %s "
#~ "plugin. Contact the administrator of this site for help on getting the "
#~ "plugin updated."
#~ msgid_plural ""
#~ "Sorry, but you do not have the correct permissions to update the %s "
#~ "plugins. Contact the administrator of this site for help on getting the "
#~ "plugins updated."
#~ msgstr[0] "对不起,你无权更新 %s 插件. 联系管理员帮助更新"
#~ msgstr[1] "对不起,你无权更新 %s 插件. 联系管理员帮助更新"

# @ dt
#~ msgid "Begin installing plugin"
#~ msgid_plural "Begin installing plugins"
#~ msgstr[0] "开始安装插件"
#~ msgstr[1] "开始安装插件"

# @ dt
#~ msgid "Activate installed plugin"
#~ msgid_plural "Activate installed plugins"
#~ msgstr[0] "激活安装的插件"
#~ msgstr[1] "激活安装的插件"

# @ dt
#~ msgid "Return to Required Plugins Installer"
#~ msgstr "返回到必要插件安装列表"

# @ dt
#~ msgid "Plugin activated successfully."
#~ msgstr "插件激活成功"

# @ dt
#~ msgid "All plugins installed and activated successfully. %s"
#~ msgstr "全部插件安装并激活成功。%s"

#~ msgid "Display Photo & Video Albums"
#~ msgstr "显示照片&视频相簿"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "ALL your Photo & Video albums are being displayed on this page!"
#~ msgstr "全部你的照片&视频相簿将显示在本页！"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "By default all your Albums will be displayed on this page. "
#~ msgstr "默认全部你的相簿将显示在本页"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid ""
#~ "But you can specify which Album(s) or Album category(s) will (or will "
#~ "not) be shown."
#~ msgstr "但是你可以指定你喜欢的相簿或是相簿类别显示。"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "In tabs above you can select from the following options:"
#~ msgstr "在切换卡上面你可以从以下选项选择："

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid " &mdash; all Albums will be shown on this page."
#~ msgstr " &mdash; 全部相簿显示在本页."

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "Only"
#~ msgstr "仅"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid ""
#~ " &mdash; choose Album(s) or Album category(s) to be shown on this page."
#~ msgstr " &mdash; 选择相簿或相簿分类在这个页面."

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "All, except"
#~ msgstr "全部,除了"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid ""
#~ " &mdash; choose which Album(s) or Album category(s) will be excluded from "
#~ "displaying on this page."
#~ msgstr " &mdash; 选择要在本页排除的相簿或相簿类别。"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Albums Options"
#~ msgstr "主题选项"

# @ dt
#~ msgid "Layout:"
#~ msgstr "布局："

#~ msgid "Grid"
#~ msgstr "平铺"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Number of columns:"
#~ msgstr "文章数量："

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Under images"
#~ msgstr "上传图像"

#~ msgid "On image hovers"
#~ msgstr "图片悬停"

#~ msgid "Make all albums the same width:"
#~ msgstr "让全部相簿相同宽度："

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Images sizing:"
#~ msgstr "图像链接"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Show albums titles:"
#~ msgstr "显示标题"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Show albums excerpts:"
#~ msgstr "显示摘录"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Show albums categories:"
#~ msgstr "博客类别"

# @ dt
#~ msgid "Order by:"
#~ msgstr "排序方式："

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid ""
#~ "ALL Photos & Videos from all your Albums are being displayed on this page!"
#~ msgstr "从你的全部相簿的全部图片&视频将显示在本页"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "By default all your Photos & Videos will be displayed on this page. "
#~ msgstr "默认全部你的照片&视频将显示在本页。"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid ""
#~ " &mdash; all Photos & Videos from all Albums will be shown on this page."
#~ msgstr " &mdash; 全部相簿的全部照片和视频将显示在本页"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Number of items to display on one page:"
#~ msgstr "评价数量："

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Show items captions:"
#~ msgstr "主题选项"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Album Options"
#~ msgstr "主题选项"

# @ dt
#~ msgid "normal"
#~ msgstr "正常"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Display Blog Categories"
#~ msgstr "博客类别"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "ALL your Blog posts are being displayed on this page!"
#~ msgstr "全部你的博客文章将显示在这个页面"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "By default all your Blog posts will be displayed on this page. "
#~ msgstr "默认全部博客文章显示在本页"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid ""
#~ "But you can specify which Blog categories will (or will not) be shown."
#~ msgstr "但是你可以指定博客类别显示（或不显示）"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid ""
#~ " &mdash; all Blog posts (from all categories) will be shown on this page."
#~ msgstr " &mdash; 全部博客文章 (从全部类别) 将显示在这个页面."

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid " &mdash; choose Blog category(s) to be shown on this page."
#~ msgstr " &mdash; 选择博客类别(s) 将显示在这个页面."

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid ""
#~ " &mdash; choose which category(s) will be excluded from displaying on "
#~ "this page."
#~ msgstr " &mdash; 选择哪个类别(s) 将在本页排除."

# @ dt
#~ msgid "Featured images sizing:"
#~ msgstr "特色图像尺寸："

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Number of posts to display on one page:"
#~ msgstr "全部你的博客文章将显示在这个页面"

# @ dt
#~ msgid "Hide featured image on post page:"
#~ msgstr "在文章页面隐藏特色图像："

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "choose category(s)"
#~ msgstr "博客类别"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Post Preview Options"
#~ msgstr "主题选项"

# @ dt
#~ msgid "Slider proportions:"
#~ msgstr "滑块比例："

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "For video post format:"
#~ msgstr "文章格式"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Target link:"
#~ msgstr "图像链接"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "ALL your Portfolio projects are being displayed on this page!"
#~ msgstr "全部你的作品将显示在本页！"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid ""
#~ "By default all your Portfolio projects will be displayed on this page. "
#~ msgstr "默认显示你的全部作品在本页。"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid ""
#~ "But you can specify which Portfolio project category(s) will (or will "
#~ "not) be shown."
#~ msgstr "但是你可以指定作品类别显示。"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid " &mdash; all Projects will be shown on this page."
#~ msgstr " &mdash;全部作品显示在本页."

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid " &mdash; choose Project category(s) to be shown on this page."
#~ msgstr " &mdash;选择要显示在本页的分类."

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid ""
#~ " &mdash; choose which Project category(s) will be excluded from "
#~ "displaying on this page."
#~ msgstr " &mdash; 选择要从本页排除的作品类别."

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Portfolio Options"
#~ msgstr "作品项目"

# @ dt
#~ msgid "Normal"
#~ msgstr "正常"

# @ dt
#~ msgid "Layout"
#~ msgstr "布局"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Number of columns"
#~ msgstr "文章数量："

# @ dt
#~ msgid "Image layout:"
#~ msgstr "图像布局"

# @ dt
#~ msgid "Resize images"
#~ msgstr "重置图像"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Number of projects to display on one page"
#~ msgstr "全部你的作品将显示在本页！"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Show projects excerpts:"
#~ msgstr "显示摘录"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Show details buttons:"
#~ msgstr "显示 \"详细\" 按钮"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Show categories filter:"
#~ msgstr "博客类别"

# @ dt
#~ msgid "Orderby:"
#~ msgstr "排序方式："

# @ dt
#~ msgid "Layout settings:"
#~ msgstr "布局设置："

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Media after content area"
#~ msgstr "C内容区域"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Show media as:"
#~ msgstr "显示详情"

# @ dt
#~ msgid "Slideshow"
#~ msgstr "幻灯片"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Link:"
#~ msgstr "LinkedIn"

#~ msgid "Caption:"
#~ msgstr "字幕:"

#~ msgid "Target:"
#~ msgstr "目标："

#~ msgid "_self"
#~ msgstr "当前窗口"

#~ msgid "_blank"
#~ msgstr "新窗口"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Add/Edit Slides"
#~ msgstr "编辑滑块"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "ALL your Team  Members are being displayed on this page!"
#~ msgstr "全部团队成员将显示在本页"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "By default all your Team Members will be displayed on this page. "
#~ msgstr "默认你的全部团队成员显示在本页"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid ""
#~ "But you can specify which Team  Members categories will (or will not) be "
#~ "shown."
#~ msgstr "但是你可以指定团队成员类别（或不）显示。"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid ""
#~ " &mdash; all Team  Members (from all categories) will be shown on this "
#~ "page."
#~ msgstr " &mdash; 全部团队成员（从全部类别）将显示在本页"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid " &mdash; choose Team category(s) to be shown on this page."
#~ msgstr " &mdash; 选择显示在本页的团队分类"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Team Options"
#~ msgstr "主题选项"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Number of team members on one page:"
#~ msgstr "团队成员数量："

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "ALL your Testimonials are being displayed on this page!"
#~ msgstr "全部客户评价将显示在本页！"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "By default all your Testimonials will be displayed on this page. "
#~ msgstr "默认你的全部客户评价将显示在本页"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid ""
#~ "But you can specify which Testimonials categories will (or will not) be "
#~ "shown."
#~ msgstr "但是你可以指定哪个客户评价类别显示。"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid ""
#~ " &mdash; all Testimonials (from all categories) will be shown on this "
#~ "page."
#~ msgstr " &mdash; 全部客户评价（全部类别）将显示在本页"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid " &mdash; choose Testimonials category(s) to be shown on this page."
#~ msgstr " &mdash; 选择你希望显示的客户评价分类。"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Testimonials Options"
#~ msgstr "评价列表"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Number of testimonials on one page:"
#~ msgstr "评价数量："

#~ msgid "None"
#~ msgstr "无"

#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "ID"
#~ msgstr "ID"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "title"
#~ msgstr "标题"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "name"
#~ msgstr "名称"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "modified"
#~ msgstr "修改"

#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "parent"
#~ msgstr "父级"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "rand"
#~ msgstr "随机"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "comment_count"
#~ msgstr "comment_count"

#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "menu_order"
#~ msgstr "menu_order"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "repeat"
#~ msgstr "重复"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "repeat-x"
#~ msgstr "水平重复"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "repeat-y"
#~ msgstr "垂直重复"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "no-repeat"
#~ msgstr "不重复"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "center"
#~ msgstr "中"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "left"
#~ msgstr "左"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "right"
#~ msgstr "右"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "top"
#~ msgstr "上面"

# @ dt
#~ msgctxt "backend"
#~ msgid "bottom"
#~ msgstr "底部"

# @ dt
#~ msgid "Sidebar Options"
#~ msgstr "侧边栏选项"

#, fuzzy
#~ msgid "Disabled"
#~ msgstr "禁用"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Sidebar widget area:"
#~ msgstr "侧边栏主小工具区域"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Show widgetized footer:"
#~ msgstr "全宽页脚"

# @ dt
#~ msgid "Fancy header"
#~ msgstr "花式页眉"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "On"
#~ msgstr "仅"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Off"
#~ msgstr "关"

# @ dt
#~ msgid "Slideshow Options"
#~ msgstr "幻灯片选项"

# @ dt
#~ msgid "3D slideshow"
#~ msgstr "3D幻灯片"

# @ dt
#~ msgid "Slideshow(s):"
#~ msgstr "幻灯片(s):"

# @ dt
#~ msgid "Edit slideshows"
#~ msgstr "编辑幻灯片"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "full-screen"
#~ msgstr "全屏"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Images sizing: "
#~ msgstr "图像链接"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Number of slides in a row:"
#~ msgstr "评价数量："

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Number of slides in a column:"
#~ msgstr "评价数量："

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Fancy Header Options"
#~ msgstr "主题选项"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Centered"
#~ msgstr "中"

#, fuzzy
#~ msgid "Title right"
#~ msgstr "中部右侧"

# @ dt
#~ msgid "Title color:"
#~ msgstr "标题颜色："

# @ dt
#~ msgid "Subtitle:"
#~ msgstr "子标题："

# @ dt
#~ msgid "Subtitle color:"
#~ msgstr "子标题颜色："

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Repeat options:"
#~ msgstr "主题选项"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Fullscreen:"
#~ msgstr "全屏"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Content Area Options"
#~ msgstr "C内容区域"

# @ dt
#, fuzzy
#~ msgid "Display content area:"
#~ msgstr "C内容区域"
